{"nodes":[{"node":{"id_municipio":"186","id_orgao_municipio":"510","ds_orgao":"ADEL - AGENCIA DESENVOLVIMENTO DE LEME"}},{"node":{"id_municipio":"560","id_orgao_municipio":"1540","ds_orgao":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O INDIRETA - D.H.S."}},{"node":{"id_municipio":"560","id_orgao_municipio":"1539","ds_orgao":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O INDIRETA - I.A.S.F.E.M.P."}},{"node":{"id_municipio":"560","id_orgao_municipio":"1541","ds_orgao":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O INDIRETA - S.A.A.E."}},{"node":{"id_municipio":"59","id_orgao_municipio":"1789","ds_orgao":"AG\u00caNCIA MUNICIPAL REGULADORA E FISCALIZADORA DOS SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA URBANA E MANEJO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA EST\u00c2NCIA TUR\u00cdSTICA DE EMBU"}},{"node":{"id_municipio":"553","id_orgao_municipio":"1806","ds_orgao":"AG\u00caNCIA REG. DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO MUN. DE VOTORANTIM"}},{"node":{"id_municipio":"431","id_orgao_municipio":"1825","ds_orgao":"AG\u00caNCIA REGULADORA DE SANEAMENTO B\u00c1SICO DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO"}},{"node":{"id_municipio":"333","id_orgao_municipio":"1817","ds_orgao":"AG\u00caNCIA REGULADORA DE SANEAMENTO B\u00c1SICO DO MUNIC\u00cdPIO DE GUARULHOS"}},{"node":{"id_municipio":"157","id_orgao_municipio":"418","ds_orgao":"AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS DELEGADOS DO MUNIC\u00cdPIO DA EST\u00c2NCIA TUR\u00cdSTICA DE ITU"}},{"node":{"id_municipio":"568","id_orgao_municipio":"1800","ds_orgao":"AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO FERREIRA"}},{"node":{"id_municipio":"122","id_orgao_municipio":"321","ds_orgao":"AG\u00caNCIA REGULADORA DO SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ANDRADINA"}},{"node":{"id_municipio":"243","id_orgao_municipio":"664","ds_orgao":"AG\u00caNCIA REGULADORA DO SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE CASTILHO"}},{"node":{"id_municipio":"329","id_orgao_municipio":"902","ds_orgao":"AG\u00caNCIA REGULADORA DO SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA, ESGOTO E RES\u00cdDUOS DE GUARATINGUET\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"501","id_orgao_municipio":"1818","ds_orgao":"AG\u00caNCIA REGULADORA DOS SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SANEAMENTO B\u00c1SICO DE TABO\u00c3O DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"444","id_orgao_municipio":"1231","ds_orgao":"AG\u00caNCIA REGUL DO SERV DE \u00c1GUA E ESGOTO - ARSAE"}},{"node":{"id_municipio":"454","id_orgao_municipio":"1260","ds_orgao":"AGENCIA REGUL.SERV. AGUA E ESGOTO - ARSAE"}},{"node":{"id_municipio":"136","id_orgao_municipio":"361","ds_orgao":"ARAPREV-SERVI\u00c7O DE PREV. SOCIAL DO MUN. DE ARARAS"}},{"node":{"id_municipio":"605","id_orgao_municipio":"1666","ds_orgao":"ARQUIVO P\u00daBLICO E HIST\u00d3RICO"}},{"node":{"id_municipio":"145","id_orgao_municipio":"385","ds_orgao":"ASSISPREV - INSTITUTO DE PREVIDENCIA"}},{"node":{"id_municipio":"421","id_orgao_municipio":"1143","ds_orgao":"ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA - INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE SANTO ANDR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"577","id_orgao_municipio":"1586","ds_orgao":"ATEPPE-ADM. TERMINAL PORTU\u00c1RIO DE PRES. EPIT\u00c1CIO"}},{"node":{"id_municipio":"38","id_orgao_municipio":"104","ds_orgao":"AUTARQUIA DE \u00c1GUA E ESGOTOS"}},{"node":{"id_municipio":"145","id_orgao_municipio":"387","ds_orgao":"AUTARQUIA DE ESPORTE DE ASSIS"}},{"node":{"id_municipio":"38","id_orgao_municipio":"105","ds_orgao":"AUTARQUIA DE PREVID\u00caNCIA PR\u00d3PRIA"}},{"node":{"id_municipio":"348","id_orgao_municipio":"951","ds_orgao":"AUTARQUIA HOSPITAL MUNICIPAL DE IEP\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"144","id_orgao_municipio":"382","ds_orgao":"AUTARQUIA INSTITUTO DE PREVIDENCIA"}},{"node":{"id_municipio":"554","id_orgao_municipio":"1524","ds_orgao":"AUTARQUIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"95","id_orgao_municipio":"255","ds_orgao":"AUTARQUIA MUN SANEAM AMBIENTAL GUARA\u00c7AI"}},{"node":{"id_municipio":"345","id_orgao_municipio":"942","ds_orgao":"AUTARQUIA SAAE"}},{"node":{"id_municipio":"345","id_orgao_municipio":"943","ds_orgao":"AUTARQUIA SAMS"}},{"node":{"id_municipio":"20","id_orgao_municipio":"59","ds_orgao":"BERTPREV"}},{"node":{"id_municipio":"443","id_orgao_municipio":"1227","ds_orgao":"CAEMA - COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MAT\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"76","id_orgao_municipio":"201","ds_orgao":"CAIXA BENEFICENTE DOS SERV. MUNICIPAIS FLORIDA PTA"}},{"node":{"id_municipio":"512","id_orgao_municipio":"1406","ds_orgao":"CAIXA DE APOSENTADORIA DO SERVIDOR P\u00daBLICO"}},{"node":{"id_municipio":"429","id_orgao_municipio":"1163","ds_orgao":"CAIXA DE ASSIST\u00caNCIA AO SERVIDOR P\u00daBLICO MUNICIPAL DE SANTOS"}},{"node":{"id_municipio":"153","id_orgao_municipio":"409","ds_orgao":"CAIXA DE PREVID.E APOSENT.DOS SERV.MUNIC.DE ITATIDNGA"}},{"node":{"id_municipio":"351","id_orgao_municipio":"961","ds_orgao":"CAIXA DE PREVID\u00caNCIA DE ITA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"268","id_orgao_municipio":"732","ds_orgao":"CAIXA DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE CUBAT\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"419","id_orgao_municipio":"1134","ds_orgao":"Caixa de Previd\u00eancia e Assist\u00eancia dos Serv. Munic. Stna de Parna\u00edba"}},{"node":{"id_municipio":"629","id_orgao_municipio":"1740","ds_orgao":"CAIXA DE SA\u00daDE E PEC.SERV.MUN.S\u00c3O VICENTE"}},{"node":{"id_municipio":"308","id_orgao_municipio":"842","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DA EST\u00c2NCIA BALNE\u00c1RIA DE PERU\u00cdBE"}},{"node":{"id_municipio":"634","id_orgao_municipio":"1751","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DA ESTANCIA HIDROMINERAL DE SERRA NEGRA"}},{"node":{"id_municipio":"99","id_orgao_municipio":"264","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ADAMANTINA"}},{"node":{"id_municipio":"100","id_orgao_municipio":"267","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ADOLFO"}},{"node":{"id_municipio":"101","id_orgao_municipio":"269","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AGUA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"102","id_orgao_municipio":"271","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE \u00c1GUAS DA PRATA"}},{"node":{"id_municipio":"103","id_orgao_municipio":"274","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE \u00c1GUAS DE LIND\u00d3IA"}},{"node":{"id_municipio":"104","id_orgao_municipio":"278","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE \u00c1GUAS DE SANTA B\u00c1RBARA"}},{"node":{"id_municipio":"105","id_orgao_municipio":"280","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE \u00c1GUAS DE S\u00c3O PEDRO"}},{"node":{"id_municipio":"106","id_orgao_municipio":"282","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AGUDOS"}},{"node":{"id_municipio":"107","id_orgao_municipio":"284","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALAMBARI"}},{"node":{"id_municipio":"108","id_orgao_municipio":"286","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALFREDO MARCONDS"}},{"node":{"id_municipio":"109","id_orgao_municipio":"288","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTAIR"}},{"node":{"id_municipio":"110","id_orgao_municipio":"290","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"111","id_orgao_municipio":"293","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALTO ALEGRE"}},{"node":{"id_municipio":"112","id_orgao_municipio":"295","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALUM\u00cdNIO"}},{"node":{"id_municipio":"113","id_orgao_municipio":"297","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE \u00c1LVARES FLORENCE"}},{"node":{"id_municipio":"114","id_orgao_municipio":"299","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE \u00c1LVARES MACHADO"}},{"node":{"id_municipio":"115","id_orgao_municipio":"301","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE \u00c1LVARO DE CARVALHO"}},{"node":{"id_municipio":"116","id_orgao_municipio":"304","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ALVINL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"117","id_orgao_municipio":"306","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AMERICANA"}},{"node":{"id_municipio":"118","id_orgao_municipio":"311","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AM\u00c9RICO BRASILIENSE"}},{"node":{"id_municipio":"119","id_orgao_municipio":"313","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AM\u00c9RICO DE CAMPOS"}},{"node":{"id_municipio":"120","id_orgao_municipio":"315","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AMPARO"}},{"node":{"id_municipio":"121","id_orgao_municipio":"318","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANAL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"122","id_orgao_municipio":"320","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANDRADINA"}},{"node":{"id_municipio":"123","id_orgao_municipio":"323","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANGATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"124","id_orgao_municipio":"325","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANHEMBI"}},{"node":{"id_municipio":"125","id_orgao_municipio":"327","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ANHUMAS"}},{"node":{"id_municipio":"126","id_orgao_municipio":"329","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE APARECIDA"}},{"node":{"id_municipio":"127","id_orgao_municipio":"332","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE APARECIDA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"128","id_orgao_municipio":"335","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE APIA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"129","id_orgao_municipio":"337","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARA\u00c7ARIGUAMA"}},{"node":{"id_municipio":"130","id_orgao_municipio":"339","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARA\u00c7ATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"131","id_orgao_municipio":"343","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARA\u00c7OIABA DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"132","id_orgao_municipio":"346","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAMINA"}},{"node":{"id_municipio":"133","id_orgao_municipio":"348","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARANDU"}},{"node":{"id_municipio":"134","id_orgao_municipio":"351","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARAPE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"135","id_orgao_municipio":"353","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARARAQUARA"}},{"node":{"id_municipio":"136","id_orgao_municipio":"358","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARARAS"}},{"node":{"id_municipio":"137","id_orgao_municipio":"364","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARCO-\u00cdRIS"}},{"node":{"id_municipio":"138","id_orgao_municipio":"366","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AREALVA"}},{"node":{"id_municipio":"139","id_orgao_municipio":"367","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AREIAS"}},{"node":{"id_municipio":"140","id_orgao_municipio":"370","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AREI\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"141","id_orgao_municipio":"372","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARIRANHA"}},{"node":{"id_municipio":"142","id_orgao_municipio":"374","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARTUR NOGUEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"143","id_orgao_municipio":"378","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ARUJ\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"144","id_orgao_municipio":"381","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASP\u00c1SIA"}},{"node":{"id_municipio":"145","id_orgao_municipio":"384","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ASSIS"}},{"node":{"id_municipio":"146","id_orgao_municipio":"390","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ATIBAIA"}},{"node":{"id_municipio":"147","id_orgao_municipio":"393","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AURIFLAMA"}},{"node":{"id_municipio":"148","id_orgao_municipio":"395","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AVA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"149","id_orgao_municipio":"397","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AVANHANDAVA"}},{"node":{"id_municipio":"150","id_orgao_municipio":"400","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AVAR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"1","id_orgao_municipio":"2","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BADY BASSITT"}},{"node":{"id_municipio":"2","id_orgao_municipio":"5","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BALBINOS"}},{"node":{"id_municipio":"3","id_orgao_municipio":"7","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE B\u00c1LSAMO"}},{"node":{"id_municipio":"4","id_orgao_municipio":"9","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BANANAL"}},{"node":{"id_municipio":"5","id_orgao_municipio":"11","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BAR\u00c3O DE ANTONINA"}},{"node":{"id_municipio":"6","id_orgao_municipio":"13","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARBOSA"}},{"node":{"id_municipio":"7","id_orgao_municipio":"14","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARIRI"}},{"node":{"id_municipio":"8","id_orgao_municipio":"18","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRA BONITA"}},{"node":{"id_municipio":"9","id_orgao_municipio":"22","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRA DO CHAP\u00c9U"}},{"node":{"id_municipio":"10","id_orgao_municipio":"24","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRA DO TURVO"}},{"node":{"id_municipio":"11","id_orgao_municipio":"26","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRETOS"}},{"node":{"id_municipio":"12","id_orgao_municipio":"32","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARRINHA"}},{"node":{"id_municipio":"13","id_orgao_municipio":"34","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BARUERI"}},{"node":{"id_municipio":"14","id_orgao_municipio":"38","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BASTOS"}},{"node":{"id_municipio":"15","id_orgao_municipio":"40","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BATATAIS"}},{"node":{"id_municipio":"16","id_orgao_municipio":"43","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BAURU"}},{"node":{"id_municipio":"17","id_orgao_municipio":"49","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BEBEDOURO"}},{"node":{"id_municipio":"18","id_orgao_municipio":"54","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BENTO DE ABREU"}},{"node":{"id_municipio":"19","id_orgao_municipio":"56","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BERNARDINO DE CAMPOS"}},{"node":{"id_municipio":"20","id_orgao_municipio":"58","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BERTIOGA"}},{"node":{"id_municipio":"21","id_orgao_municipio":"61","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BILAC"}},{"node":{"id_municipio":"22","id_orgao_municipio":"64","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BIRIGUI"}},{"node":{"id_municipio":"23","id_orgao_municipio":"68","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BIRITIBA-MIRIM"}},{"node":{"id_municipio":"24","id_orgao_municipio":"71","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOA ESPERAN\u00c7A DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"25","id_orgao_municipio":"73","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOCAINA"}},{"node":{"id_municipio":"26","id_orgao_municipio":"75","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOFETE"}},{"node":{"id_municipio":"27","id_orgao_municipio":"77","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOITUVA"}},{"node":{"id_municipio":"28","id_orgao_municipio":"79","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOM JESUS DOS PERD\u00d5ES"}},{"node":{"id_municipio":"29","id_orgao_municipio":"83","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOM SUCESSO DE ITARAR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"30","id_orgao_municipio":"85","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOR\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"31","id_orgao_municipio":"86","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BORAC\u00c9IA"}},{"node":{"id_municipio":"32","id_orgao_municipio":"89","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BORBOREMA"}},{"node":{"id_municipio":"33","id_orgao_municipio":"91","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOREBI"}},{"node":{"id_municipio":"34","id_orgao_municipio":"93","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BOTUCATU"}},{"node":{"id_municipio":"35","id_orgao_municipio":"96","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BRAGAN\u00c7A PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"36","id_orgao_municipio":"98","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BRA\u00daNA"}},{"node":{"id_municipio":"37","id_orgao_municipio":"101","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BREJO ALEGRE"}},{"node":{"id_municipio":"38","id_orgao_municipio":"102","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BRODOWSKI"}},{"node":{"id_municipio":"39","id_orgao_municipio":"107","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BROTAS"}},{"node":{"id_municipio":"40","id_orgao_municipio":"110","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BURI"}},{"node":{"id_municipio":"41","id_orgao_municipio":"113","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BURITAMA"}},{"node":{"id_municipio":"211","id_orgao_municipio":"578","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BURITIZAL"}},{"node":{"id_municipio":"212","id_orgao_municipio":"580","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CABRALIA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"213","id_orgao_municipio":"582","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CABRE\u00daVA"}},{"node":{"id_municipio":"214","id_orgao_municipio":"584","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CA\u00c7APAVA"}},{"node":{"id_municipio":"215","id_orgao_municipio":"588","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CACHOEIRA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"216","id_orgao_municipio":"590","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CACONDE"}},{"node":{"id_municipio":"217","id_orgao_municipio":"592","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAFEL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"218","id_orgao_municipio":"594","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAIABU"}},{"node":{"id_municipio":"219","id_orgao_municipio":"596","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAIEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"220","id_orgao_municipio":"598","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAIU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"221","id_orgao_municipio":"601","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAJAMAR"}},{"node":{"id_municipio":"222","id_orgao_municipio":"604","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAJATI"}},{"node":{"id_municipio":"223","id_orgao_municipio":"606","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAJOBI"}},{"node":{"id_municipio":"224","id_orgao_municipio":"609","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAJURU"}},{"node":{"id_municipio":"225","id_orgao_municipio":"611","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPINA DO MONTE ALEGRE"}},{"node":{"id_municipio":"226","id_orgao_municipio":"613","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPINAS"}},{"node":{"id_municipio":"227","id_orgao_municipio":"620","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPO LIMPO PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"228","id_orgao_municipio":"622","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPOS DO JORD\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"229","id_orgao_municipio":"626","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAMPOS NOVOS PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"230","id_orgao_municipio":"628","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANAN\u00c9IA"}},{"node":{"id_municipio":"231","id_orgao_municipio":"630","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANAS"}},{"node":{"id_municipio":"232","id_orgao_municipio":"632","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE C\u00c2NDIDO MOTA"}},{"node":{"id_municipio":"233","id_orgao_municipio":"636","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE C\u00c2NDIDO RODRIGUES"}},{"node":{"id_municipio":"234","id_orgao_municipio":"639","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANITAR"}},{"node":{"id_municipio":"235","id_orgao_municipio":"641","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAP\u00c3O BONITO"}},{"node":{"id_municipio":"236","id_orgao_municipio":"643","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPELA DO ALTO"}},{"node":{"id_municipio":"237","id_orgao_municipio":"645","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIVARI"}},{"node":{"id_municipio":"238","id_orgao_municipio":"650","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CARAGUATATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"239","id_orgao_municipio":"654","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CARAPICU\u00cdBA"}},{"node":{"id_municipio":"240","id_orgao_municipio":"656","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CARDOSO"}},{"node":{"id_municipio":"241","id_orgao_municipio":"659","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CASA BRANCA"}},{"node":{"id_municipio":"242","id_orgao_municipio":"661","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE C\u00c1SSIA DOS COQUEIROS"}},{"node":{"id_municipio":"243","id_orgao_municipio":"663","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CASTILHO"}},{"node":{"id_municipio":"244","id_orgao_municipio":"666","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CATANDUVA"}},{"node":{"id_municipio":"245","id_orgao_municipio":"671","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CATIGU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"246","id_orgao_municipio":"673","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CEDRAL"}},{"node":{"id_municipio":"247","id_orgao_municipio":"675","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERQUEIRA C\u00c9SAR"}},{"node":{"id_municipio":"248","id_orgao_municipio":"678","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CERQUILHO"}},{"node":{"id_municipio":"249","id_orgao_municipio":"682","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CES\u00c1RIO LANGE"}},{"node":{"id_municipio":"250","id_orgao_municipio":"684","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CHARQUEADA"}},{"node":{"id_municipio":"251","id_orgao_municipio":"686","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CHAVANTES"}},{"node":{"id_municipio":"252","id_orgao_municipio":"688","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CLEMENTINA"}},{"node":{"id_municipio":"253","id_orgao_municipio":"690","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COLINA"}},{"node":{"id_municipio":"254","id_orgao_municipio":"693","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COLOMBIA"}},{"node":{"id_municipio":"255","id_orgao_municipio":"695","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CONCHAL"}},{"node":{"id_municipio":"256","id_orgao_municipio":"698","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CONCHAS"}},{"node":{"id_municipio":"257","id_orgao_municipio":"700","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORDEIR\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"258","id_orgao_municipio":"704","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COROADOS"}},{"node":{"id_municipio":"259","id_orgao_municipio":"706","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORONEL MACEDO"}},{"node":{"id_municipio":"260","id_orgao_municipio":"709","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CORUMBATA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"261","id_orgao_municipio":"711","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COSM\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"262","id_orgao_municipio":"713","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COSMORAMA"}},{"node":{"id_municipio":"263","id_orgao_municipio":"715","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COTIA"}},{"node":{"id_municipio":"264","id_orgao_municipio":"718","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRAVINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"265","id_orgao_municipio":"723","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRISTAIS PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"266","id_orgao_municipio":"724","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZ\u00c1LIA"}},{"node":{"id_municipio":"267","id_orgao_municipio":"727","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO"}},{"node":{"id_municipio":"268","id_orgao_municipio":"731","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CUBAT\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"42","id_orgao_municipio":"117","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CUNHA"}},{"node":{"id_municipio":"43","id_orgao_municipio":"119","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DESCALVADO"}},{"node":{"id_municipio":"44","id_orgao_municipio":"121","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DIADEMA"}},{"node":{"id_municipio":"45","id_orgao_municipio":"126","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DIRCE REIS"}},{"node":{"id_municipio":"46","id_orgao_municipio":"129","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DIVINOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"47","id_orgao_municipio":"132","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOBRADA"}},{"node":{"id_municipio":"48","id_orgao_municipio":"134","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOIS C\u00d3RREGOS"}},{"node":{"id_municipio":"49","id_orgao_municipio":"138","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOLCIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"50","id_orgao_municipio":"140","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DOURADO"}},{"node":{"id_municipio":"51","id_orgao_municipio":"142","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DRACENA"}},{"node":{"id_municipio":"52","id_orgao_municipio":"143","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DUARTINA"}},{"node":{"id_municipio":"53","id_orgao_municipio":"146","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE DUMONT"}},{"node":{"id_municipio":"54","id_orgao_municipio":"148","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ECHAPOR\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"55","id_orgao_municipio":"150","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ELDORADO"}},{"node":{"id_municipio":"56","id_orgao_municipio":"152","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ELIAS FAUSTO"}},{"node":{"id_municipio":"57","id_orgao_municipio":"154","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ELISI\u00c1RIO"}},{"node":{"id_municipio":"58","id_orgao_municipio":"156","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EMBA\u00daBA"}},{"node":{"id_municipio":"59","id_orgao_municipio":"158","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EMBU"}},{"node":{"id_municipio":"60","id_orgao_municipio":"162","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EMBU-GUA\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"61","id_orgao_municipio":"164","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EMILIAN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"62","id_orgao_municipio":"166","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ENGENHEIRO COELHO"}},{"node":{"id_municipio":"63","id_orgao_municipio":"170","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL"}},{"node":{"id_municipio":"64","id_orgao_municipio":"172","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ESP\u00cdRITO SANTO DO TURVO"}},{"node":{"id_municipio":"65","id_orgao_municipio":"174","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ESTIVA GERBI"}},{"node":{"id_municipio":"67","id_orgao_municipio":"178","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ESTRELA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"66","id_orgao_municipio":"176","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ESTRELA DO NORTE"}},{"node":{"id_municipio":"68","id_orgao_municipio":"181","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE EUCLIDES DA CUNHA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"69","id_orgao_municipio":"183","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FARTURA"}},{"node":{"id_municipio":"71","id_orgao_municipio":"187","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FERNAND\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"70","id_orgao_municipio":"185","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FERNANDO PRESTES"}},{"node":{"id_municipio":"72","id_orgao_municipio":"190","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FERN\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"73","id_orgao_municipio":"193","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS"}},{"node":{"id_municipio":"74","id_orgao_municipio":"195","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLORA RICA"}},{"node":{"id_municipio":"75","id_orgao_municipio":"197","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLOREAL"}},{"node":{"id_municipio":"76","id_orgao_municipio":"200","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FL\u00d3RIDA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"77","id_orgao_municipio":"203","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FLOR\u00cdNEA"}},{"node":{"id_municipio":"78","id_orgao_municipio":"205","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FRANCA"}},{"node":{"id_municipio":"79","id_orgao_municipio":"211","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FRANCISCO MORATO"}},{"node":{"id_municipio":"80","id_orgao_municipio":"215","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE FRANCO DA ROCHA"}},{"node":{"id_municipio":"81","id_orgao_municipio":"218","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GABRIEL MONTEIRO"}},{"node":{"id_municipio":"82","id_orgao_municipio":"220","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE G\u00c1LIA"}},{"node":{"id_municipio":"83","id_orgao_municipio":"222","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GAR\u00c7A"}},{"node":{"id_municipio":"84","id_orgao_municipio":"226","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GAST\u00c3O VIDIGAL"}},{"node":{"id_municipio":"85","id_orgao_municipio":"229","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GAVI\u00c3O PEIXOTO"}},{"node":{"id_municipio":"86","id_orgao_municipio":"231","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GENERAL SALGADO"}},{"node":{"id_municipio":"87","id_orgao_municipio":"234","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GETULINA"}},{"node":{"id_municipio":"88","id_orgao_municipio":"236","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GLICERIO"}},{"node":{"id_municipio":"89","id_orgao_municipio":"238","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAI\u00c7ARA"}},{"node":{"id_municipio":"90","id_orgao_municipio":"240","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAIMB\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"91","id_orgao_municipio":"243","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUA\u00cdRA"}},{"node":{"id_municipio":"92","id_orgao_municipio":"247","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAPIA\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"93","id_orgao_municipio":"250","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAPIARA"}},{"node":{"id_municipio":"94","id_orgao_municipio":"252","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUAR\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"95","id_orgao_municipio":"254","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARA\u00c7A\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"96","id_orgao_municipio":"257","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARACI"}},{"node":{"id_municipio":"97","id_orgao_municipio":"260","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARANI D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"98","id_orgao_municipio":"262","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARANT\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"327","id_orgao_municipio":"896","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARARAPES"}},{"node":{"id_municipio":"328","id_orgao_municipio":"899","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARAREMA"}},{"node":{"id_municipio":"329","id_orgao_municipio":"901","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARATINGUET\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"330","id_orgao_municipio":"905","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"331","id_orgao_municipio":"907","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARIBA"}},{"node":{"id_municipio":"332","id_orgao_municipio":"909","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARUJ\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"333","id_orgao_municipio":"911","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUARULHOS"}},{"node":{"id_municipio":"334","id_orgao_municipio":"915","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUATAPAR\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"335","id_orgao_municipio":"917","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE GUZOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"336","id_orgao_municipio":"919","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE HERCUL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"337","id_orgao_municipio":"921","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE HOLAMBRA"}},{"node":{"id_municipio":"338","id_orgao_municipio":"924","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE HORTOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"339","id_orgao_municipio":"927","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IACANGA"}},{"node":{"id_municipio":"340","id_orgao_municipio":"929","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IACRI"}},{"node":{"id_municipio":"341","id_orgao_municipio":"931","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IARAS"}},{"node":{"id_municipio":"342","id_orgao_municipio":"933","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBAT\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"343","id_orgao_municipio":"936","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBIR\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"344","id_orgao_municipio":"938","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBIRAREMA"}},{"node":{"id_municipio":"345","id_orgao_municipio":"941","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBITINGA"}},{"node":{"id_municipio":"346","id_orgao_municipio":"946","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IBI\u00daNA"}},{"node":{"id_municipio":"347","id_orgao_municipio":"948","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IC\u00c9M"}},{"node":{"id_municipio":"348","id_orgao_municipio":"950","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IEP\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"349","id_orgao_municipio":"953","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IGARA\u00c7U DO TIET\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"350","id_orgao_municipio":"957","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IGARAPAVA"}},{"node":{"id_municipio":"352","id_orgao_municipio":"963","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IGARAT\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"353","id_orgao_municipio":"965","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IGUAPE"}},{"node":{"id_municipio":"356","id_orgao_municipio":"973","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ILHABELA"}},{"node":{"id_municipio":"354","id_orgao_municipio":"967","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ILHA COMPRIDA"}},{"node":{"id_municipio":"355","id_orgao_municipio":"969","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ILHA SOLTEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"357","id_orgao_municipio":"977","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INDAIATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"358","id_orgao_municipio":"983","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INDIANA"}},{"node":{"id_municipio":"359","id_orgao_municipio":"985","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE INDIAPOR\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"360","id_orgao_municipio":"987","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IN\u00daBIA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"361","id_orgao_municipio":"989","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPAUSSU"}},{"node":{"id_municipio":"362","id_orgao_municipio":"991","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPER\u00d3"}},{"node":{"id_municipio":"363","id_orgao_municipio":"993","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPE\u00daNA"}},{"node":{"id_municipio":"364","id_orgao_municipio":"995","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPIGUA"}},{"node":{"id_municipio":"365","id_orgao_municipio":"998","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"366","id_orgao_municipio":"1000","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"367","id_orgao_municipio":"1003","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IRACEM\u00c1POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"368","id_orgao_municipio":"1005","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IRAPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"369","id_orgao_municipio":"1007","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IRAPURU"}},{"node":{"id_municipio":"370","id_orgao_municipio":"1009","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITABER\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"351","id_orgao_municipio":"960","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"371","id_orgao_municipio":"1011","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  ITAJOBI"}},{"node":{"id_municipio":"372","id_orgao_municipio":"1014","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAJU"}},{"node":{"id_municipio":"373","id_orgao_municipio":"1016","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITANHA\u00c9M"}},{"node":{"id_municipio":"374","id_orgao_municipio":"1019","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITA\u00d3CA"}},{"node":{"id_municipio":"375","id_orgao_municipio":"1021","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPECERICA DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"376","id_orgao_municipio":"1025","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPETININGA"}},{"node":{"id_municipio":"377","id_orgao_municipio":"1028","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPEVA"}},{"node":{"id_municipio":"378","id_orgao_municipio":"1030","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPEVI"}},{"node":{"id_municipio":"379","id_orgao_municipio":"1032","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPIRA"}},{"node":{"id_municipio":"380","id_orgao_municipio":"1038","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPIRAPU\u00c3 PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"381","id_orgao_municipio":"1040","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IT\u00c1POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"382","id_orgao_municipio":"1043","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"383","id_orgao_municipio":"1044","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPU\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"384","id_orgao_municipio":"1047","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAPURA"}},{"node":{"id_municipio":"385","id_orgao_municipio":"1050","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITAQUAQUECETUBA"}},{"node":{"id_municipio":"386","id_orgao_municipio":"1053","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITARAR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"151","id_orgao_municipio":"404","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITARIRI"}},{"node":{"id_municipio":"152","id_orgao_municipio":"406","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITATIBA"}},{"node":{"id_municipio":"153","id_orgao_municipio":"408","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITATINGA"}},{"node":{"id_municipio":"154","id_orgao_municipio":"411","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITIRAPINA"}},{"node":{"id_municipio":"155","id_orgao_municipio":"413","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITIRAPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"156","id_orgao_municipio":"415","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITOBI"}},{"node":{"id_municipio":"157","id_orgao_municipio":"417","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITU"}},{"node":{"id_municipio":"158","id_orgao_municipio":"421","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITUPEVA"}},{"node":{"id_municipio":"159","id_orgao_municipio":"423","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ITUVERAVA"}},{"node":{"id_municipio":"160","id_orgao_municipio":"427","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JABORANDI"}},{"node":{"id_municipio":"161","id_orgao_municipio":"430","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JABOTICABAL"}},{"node":{"id_municipio":"162","id_orgao_municipio":"435","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JACARE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"163","id_orgao_municipio":"442","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JACI"}},{"node":{"id_municipio":"164","id_orgao_municipio":"444","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JACUPIRANGA"}},{"node":{"id_municipio":"165","id_orgao_municipio":"446","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAGUARI\u00daNA"}},{"node":{"id_municipio":"166","id_orgao_municipio":"448","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JALES"}},{"node":{"id_municipio":"167","id_orgao_municipio":"452","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAMBEIRO"}},{"node":{"id_municipio":"168","id_orgao_municipio":"454","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JANDIRA"}},{"node":{"id_municipio":"169","id_orgao_municipio":"457","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JARDIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"170","id_orgao_municipio":"459","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JARINU"}},{"node":{"id_municipio":"171","id_orgao_municipio":"461","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JA\u00da"}},{"node":{"id_municipio":"172","id_orgao_municipio":"465","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JERIQUARA"}},{"node":{"id_municipio":"173","id_orgao_municipio":"467","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JOAN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"174","id_orgao_municipio":"469","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O RAMALHO"}},{"node":{"id_municipio":"175","id_orgao_municipio":"472","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO"}},{"node":{"id_municipio":"176","id_orgao_municipio":"476","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JULIO MESQUITA"}},{"node":{"id_municipio":"177","id_orgao_municipio":"479","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JUMIRIM"}},{"node":{"id_municipio":"178","id_orgao_municipio":"482","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JUNDIA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"179","id_orgao_municipio":"490","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JUNQUEIR\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"180","id_orgao_municipio":"492","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JUQUI\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"181","id_orgao_municipio":"494","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JUQUITIBA"}},{"node":{"id_municipio":"182","id_orgao_municipio":"496","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LAGOINHA"}},{"node":{"id_municipio":"183","id_orgao_municipio":"498","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LARANJAL PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"184","id_orgao_municipio":"500","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LAV\u00cdNIA"}},{"node":{"id_municipio":"185","id_orgao_municipio":"503","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LAVRINHAS"}},{"node":{"id_municipio":"186","id_orgao_municipio":"505","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LEME"}},{"node":{"id_municipio":"187","id_orgao_municipio":"512","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"188","id_orgao_municipio":"517","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LIMEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"189","id_orgao_municipio":"525","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LIND\u00d3IA"}},{"node":{"id_municipio":"190","id_orgao_municipio":"527","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LINS"}},{"node":{"id_municipio":"191","id_orgao_municipio":"529","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LORENA"}},{"node":{"id_municipio":"192","id_orgao_municipio":"531","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LOURDES"}},{"node":{"id_municipio":"193","id_orgao_municipio":"533","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LOUVEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"194","id_orgao_municipio":"537","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUC\u00c9LIA"}},{"node":{"id_municipio":"195","id_orgao_municipio":"539","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUCIAN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"196","id_orgao_municipio":"541","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LU\u00cdS ANT\u00d4NIO"}},{"node":{"id_municipio":"197","id_orgao_municipio":"545","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUIZI\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"198","id_orgao_municipio":"547","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUP\u00c9RCIO"}},{"node":{"id_municipio":"199","id_orgao_municipio":"549","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LUT\u00c9CIA"}},{"node":{"id_municipio":"200","id_orgao_municipio":"551","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MACATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"201","id_orgao_municipio":"554","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MACAUBAL"}},{"node":{"id_municipio":"202","id_orgao_municipio":"557","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MACED\u00d4NIA"}},{"node":{"id_municipio":"203","id_orgao_municipio":"559","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAGDA"}},{"node":{"id_municipio":"204","id_orgao_municipio":"562","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAIRINQUE"}},{"node":{"id_municipio":"205","id_orgao_municipio":"564","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAIRIPOR\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"206","id_orgao_municipio":"567","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MANDURI"}},{"node":{"id_municipio":"207","id_orgao_municipio":"569","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARABA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"208","id_orgao_municipio":"572","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARACA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"209","id_orgao_municipio":"574","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARAPOAMA"}},{"node":{"id_municipio":"210","id_orgao_municipio":"576","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARI\u00c1POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"440","id_orgao_municipio":"1212","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAR\u00cdLIA"}},{"node":{"id_municipio":"441","id_orgao_municipio":"1220","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"442","id_orgao_municipio":"1223","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARTIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"443","id_orgao_municipio":"1225","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAT\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"444","id_orgao_municipio":"1230","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MAU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"445","id_orgao_municipio":"1235","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MENDON\u00c7A"}},{"node":{"id_municipio":"446","id_orgao_municipio":"1237","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MERIDIANO"}},{"node":{"id_municipio":"447","id_orgao_municipio":"1240","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MES\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"448","id_orgao_municipio":"1242","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIGUEL\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"449","id_orgao_municipio":"1246","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MINEIROS DO TIET\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"451","id_orgao_municipio":"1251","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRACATU"}},{"node":{"id_municipio":"450","id_orgao_municipio":"1248","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRA ESTRELA"}},{"node":{"id_municipio":"452","id_orgao_municipio":"1253","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRAND\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"453","id_orgao_municipio":"1256","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRANTE DO PARANAPANEMA"}},{"node":{"id_municipio":"454","id_orgao_municipio":"1257","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRASSOL"}},{"node":{"id_municipio":"455","id_orgao_municipio":"1262","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MIRASSOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"456","id_orgao_municipio":"1264","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MOCOCA"}},{"node":{"id_municipio":"457","id_orgao_municipio":"1267","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MOGI DAS CRUZES"}},{"node":{"id_municipio":"458","id_orgao_municipio":"1271","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MOGI GUA\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"459","id_orgao_municipio":"1276","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MOGI MIRIM"}},{"node":{"id_municipio":"460","id_orgao_municipio":"1279","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MOMBUCA"}},{"node":{"id_municipio":"461","id_orgao_municipio":"1281","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MON\u00c7\u00d5ES"}},{"node":{"id_municipio":"462","id_orgao_municipio":"1284","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONGAGU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"463","id_orgao_municipio":"1287","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"464","id_orgao_municipio":"1289","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONTE ALTO"}},{"node":{"id_municipio":"465","id_orgao_municipio":"1291","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONTE APRAZ\u00cdVEL"}},{"node":{"id_municipio":"466","id_orgao_municipio":"1294","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONTE AZUL PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"467","id_orgao_municipio":"1297","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONTE CASTELO"}},{"node":{"id_municipio":"469","id_orgao_municipio":"1304","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONTEIRO LOBATO"}},{"node":{"id_municipio":"468","id_orgao_municipio":"1300","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONTE MOR"}},{"node":{"id_municipio":"470","id_orgao_municipio":"1306","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MORRO AGUDO"}},{"node":{"id_municipio":"471","id_orgao_municipio":"1309","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MORUNGABA"}},{"node":{"id_municipio":"472","id_orgao_municipio":"1311","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MOTUCA"}},{"node":{"id_municipio":"473","id_orgao_municipio":"1313","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MURUTINGA DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"474","id_orgao_municipio":"1314","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NANTES"}},{"node":{"id_municipio":"475","id_orgao_municipio":"1317","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NARANDIBA"}},{"node":{"id_municipio":"476","id_orgao_municipio":"1319","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NATIVIDADE DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"477","id_orgao_municipio":"1321","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NAZAR\u00c9 PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"478","id_orgao_municipio":"1323","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NEVES PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"479","id_orgao_municipio":"1326","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NHANDEARA"}},{"node":{"id_municipio":"480","id_orgao_municipio":"1328","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NIPO\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"481","id_orgao_municipio":"1330","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA ALIAN\u00c7A"}},{"node":{"id_municipio":"482","id_orgao_municipio":"1332","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA CAMPINA"}},{"node":{"id_municipio":"483","id_orgao_municipio":"1334","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA CANA\u00c3 PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"484","id_orgao_municipio":"1337","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA CASTILHO"}},{"node":{"id_municipio":"485","id_orgao_municipio":"1340","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA EUROPA"}},{"node":{"id_municipio":"486","id_orgao_municipio":"1342","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA GRANADA"}},{"node":{"id_municipio":"487","id_orgao_municipio":"1344","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA GUATAPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"488","id_orgao_municipio":"1347","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA INDEPEND\u00caNCIA"}},{"node":{"id_municipio":"491","id_orgao_municipio":"1354","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVAIS"}},{"node":{"id_municipio":"489","id_orgao_municipio":"1349","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA LUZIT\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"490","id_orgao_municipio":"1352","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVA ODESSA"}},{"node":{"id_municipio":"492","id_orgao_municipio":"1356","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVO HORIZONTE"}},{"node":{"id_municipio":"493","id_orgao_municipio":"1358","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NUPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"494","id_orgao_municipio":"1360","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OCAU\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"495","id_orgao_municipio":"1362","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE \u00d3LEO"}},{"node":{"id_municipio":"496","id_orgao_municipio":"1364","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OL\u00cdMPIA"}},{"node":{"id_municipio":"497","id_orgao_municipio":"1368","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ONDA VERDE"}},{"node":{"id_municipio":"269","id_orgao_municipio":"735","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ORIENTE"}},{"node":{"id_municipio":"270","id_orgao_municipio":"738","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ORINDI\u00daVA"}},{"node":{"id_municipio":"271","id_orgao_municipio":"741","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ORL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"272","id_orgao_municipio":"744","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OSASCO"}},{"node":{"id_municipio":"273","id_orgao_municipio":"748","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OSCAR BRESSANE"}},{"node":{"id_municipio":"274","id_orgao_municipio":"750","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OSVALDO CRUZ"}},{"node":{"id_municipio":"275","id_orgao_municipio":"753","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OURINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"277","id_orgao_municipio":"759","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OUROESTE"}},{"node":{"id_municipio":"276","id_orgao_municipio":"757","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OURO VERDE"}},{"node":{"id_municipio":"278","id_orgao_municipio":"762","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PACAEMBU"}},{"node":{"id_municipio":"279","id_orgao_municipio":"764","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALESINA"}},{"node":{"id_municipio":"280","id_orgao_municipio":"766","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMARES PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"281","id_orgao_municipio":"768","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMEIRA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"282","id_orgao_municipio":"771","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PALMITAL"}},{"node":{"id_municipio":"283","id_orgao_municipio":"775","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PANORAMA"}},{"node":{"id_municipio":"284","id_orgao_municipio":"777","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARAGUA\u00c7U PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"285","id_orgao_municipio":"780","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARAIBUNA"}},{"node":{"id_municipio":"286","id_orgao_municipio":"784","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARA\u00cdSO"}},{"node":{"id_municipio":"287","id_orgao_municipio":"788","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARANAPANEMA"}},{"node":{"id_municipio":"288","id_orgao_municipio":"791","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARANAPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"289","id_orgao_municipio":"794","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARAPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"290","id_orgao_municipio":"796","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARDINHO"}},{"node":{"id_municipio":"291","id_orgao_municipio":"798","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARIQUERA-A\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"292","id_orgao_municipio":"800","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARISI"}},{"node":{"id_municipio":"293","id_orgao_municipio":"803","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PATROC\u00cdNIO PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"294","id_orgao_municipio":"805","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAULIC\u00c9IA"}},{"node":{"id_municipio":"295","id_orgao_municipio":"807","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAUL\u00cdNIA"}},{"node":{"id_municipio":"296","id_orgao_municipio":"812","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAULIST\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"297","id_orgao_municipio":"814","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PAULO DE FARIA"}},{"node":{"id_municipio":"298","id_orgao_municipio":"817","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEDERNEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"299","id_orgao_municipio":"819","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEDRA BELA"}},{"node":{"id_municipio":"300","id_orgao_municipio":"821","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEDRAN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"301","id_orgao_municipio":"823","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEDREGULHO"}},{"node":{"id_municipio":"302","id_orgao_municipio":"825","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEDREIRA"}},{"node":{"id_municipio":"303","id_orgao_municipio":"828","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEDRINHAS PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"304","id_orgao_municipio":"830","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEDRO DE TOLEDO"}},{"node":{"id_municipio":"305","id_orgao_municipio":"832","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEN\u00c1POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"306","id_orgao_municipio":"835","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEREIRA BARRETO"}},{"node":{"id_municipio":"307","id_orgao_municipio":"839","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PEREIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"309","id_orgao_municipio":"845","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIACATU"}},{"node":{"id_municipio":"310","id_orgao_municipio":"847","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIEDADE"}},{"node":{"id_municipio":"311","id_orgao_municipio":"849","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PILAR DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"312","id_orgao_municipio":"851","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINDAMONHANGABA"}},{"node":{"id_municipio":"313","id_orgao_municipio":"855","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINDORAMA"}},{"node":{"id_municipio":"314","id_orgao_municipio":"857","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PINHALZINHO"}},{"node":{"id_municipio":"315","id_orgao_municipio":"859","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUEROBI"}},{"node":{"id_municipio":"316","id_orgao_municipio":"861","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUETE"}},{"node":{"id_municipio":"317","id_orgao_municipio":"864","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRACAIA"}},{"node":{"id_municipio":"318","id_orgao_municipio":"867","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRACICABA"}},{"node":{"id_municipio":"319","id_orgao_municipio":"874","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRAJU"}},{"node":{"id_municipio":"320","id_orgao_municipio":"876","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRAJU\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"321","id_orgao_municipio":"880","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRANGI"}},{"node":{"id_municipio":"322","id_orgao_municipio":"882","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRAPORA DO BOM JESUS"}},{"node":{"id_municipio":"323","id_orgao_municipio":"885","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRAPOZINHO"}},{"node":{"id_municipio":"324","id_orgao_municipio":"887","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRASSUNUNGA"}},{"node":{"id_municipio":"325","id_orgao_municipio":"890","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIRATININGA"}},{"node":{"id_municipio":"326","id_orgao_municipio":"893","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PITANGUEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"556","id_orgao_municipio":"1530","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PLANALTO"}},{"node":{"id_municipio":"557","id_orgao_municipio":"1532","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PLATINA"}},{"node":{"id_municipio":"558","id_orgao_municipio":"1534","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PO\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"559","id_orgao_municipio":"1536","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE POLONI"}},{"node":{"id_municipio":"560","id_orgao_municipio":"1538","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE POMP\u00c9IA"}},{"node":{"id_municipio":"561","id_orgao_municipio":"1543","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PONGA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"562","id_orgao_municipio":"1544","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PONTAL"}},{"node":{"id_municipio":"563","id_orgao_municipio":"1547","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PONTALINDA"}},{"node":{"id_municipio":"564","id_orgao_municipio":"1550","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PONTES GESTAL"}},{"node":{"id_municipio":"565","id_orgao_municipio":"1553","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE POPULINA"}},{"node":{"id_municipio":"566","id_orgao_municipio":"1556","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORANGABA"}},{"node":{"id_municipio":"567","id_orgao_municipio":"1558","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO FELIZ"}},{"node":{"id_municipio":"568","id_orgao_municipio":"1562","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO FERREIRA"}},{"node":{"id_municipio":"569","id_orgao_municipio":"1566","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE POTIM"}},{"node":{"id_municipio":"570","id_orgao_municipio":"1568","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE POTIRENDABA"}},{"node":{"id_municipio":"571","id_orgao_municipio":"1571","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRACINHA"}},{"node":{"id_municipio":"572","id_orgao_municipio":"1573","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRAD\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"573","id_orgao_municipio":"1576","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRAIA GRANDE"}},{"node":{"id_municipio":"574","id_orgao_municipio":"1579","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRAT\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"575","id_orgao_municipio":"1581","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRESIDENTE ALVES"}},{"node":{"id_municipio":"576","id_orgao_municipio":"1583","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRESIDENTE BERNARDES"}},{"node":{"id_municipio":"577","id_orgao_municipio":"1585","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO"}},{"node":{"id_municipio":"578","id_orgao_municipio":"1588","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRESIDENTE PRUDENTE"}},{"node":{"id_municipio":"579","id_orgao_municipio":"1593","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PRESIDENTE VENCESLAU"}},{"node":{"id_municipio":"580","id_orgao_municipio":"1596","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PROMISS\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"581","id_orgao_municipio":"1599","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUADRA"}},{"node":{"id_municipio":"582","id_orgao_municipio":"1601","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUAT\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"583","id_orgao_municipio":"1604","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUEIROZ"}},{"node":{"id_municipio":"584","id_orgao_municipio":"1606","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUELUZ"}},{"node":{"id_municipio":"585","id_orgao_municipio":"1608","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE QUINTANA"}},{"node":{"id_municipio":"586","id_orgao_municipio":"1610","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RAFARD"}},{"node":{"id_municipio":"587","id_orgao_municipio":"1613","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RANCHARIA"}},{"node":{"id_municipio":"588","id_orgao_municipio":"1615","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"589","id_orgao_municipio":"1617","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE REGENTE FEIJ\u00d3"}},{"node":{"id_municipio":"590","id_orgao_municipio":"1619","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE REGINOPOLIS"}},{"node":{"id_municipio":"591","id_orgao_municipio":"1621","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE REGISTRO"}},{"node":{"id_municipio":"592","id_orgao_municipio":"1624","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RESTINGA"}},{"node":{"id_municipio":"593","id_orgao_municipio":"1626","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"594","id_orgao_municipio":"1628","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O BONITO"}},{"node":{"id_municipio":"595","id_orgao_municipio":"1630","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O BRANCO"}},{"node":{"id_municipio":"596","id_orgao_municipio":"1632","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O CORRENTE"}},{"node":{"id_municipio":"598","id_orgao_municipio":"1636","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O DOS \u00cdNDIOS"}},{"node":{"id_municipio":"597","id_orgao_municipio":"1634","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"599","id_orgao_municipio":"1639","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O GRANDE"}},{"node":{"id_municipio":"600","id_orgao_municipio":"1642","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O PIRES"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1645","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O PRETO"}},{"node":{"id_municipio":"602","id_orgao_municipio":"1657","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIFAINA"}},{"node":{"id_municipio":"603","id_orgao_municipio":"1659","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RINC\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"604","id_orgao_municipio":"1661","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"605","id_orgao_municipio":"1663","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO CLARO"}},{"node":{"id_municipio":"606","id_orgao_municipio":"1670","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO DAS PEDRAS"}},{"node":{"id_municipio":"607","id_orgao_municipio":"1673","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO GRANDE DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"608","id_orgao_municipio":"1676","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"609","id_orgao_municipio":"1678","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIVERSUL"}},{"node":{"id_municipio":"610","id_orgao_municipio":"1680","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ROSANA"}},{"node":{"id_municipio":"611","id_orgao_municipio":"1682","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ROSEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"612","id_orgao_municipio":"1684","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RUBI\u00c1CEA"}},{"node":{"id_municipio":"613","id_orgao_municipio":"1686","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RUBIN\u00c9IA"}},{"node":{"id_municipio":"387","id_orgao_municipio":"1055","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SABINO"}},{"node":{"id_municipio":"388","id_orgao_municipio":"1057","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SAGRES"}},{"node":{"id_municipio":"389","id_orgao_municipio":"1059","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALES"}},{"node":{"id_municipio":"390","id_orgao_municipio":"1062","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALES OLIVEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"391","id_orgao_municipio":"1065","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALES\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"392","id_orgao_municipio":"1067","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALMOUR\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"393","id_orgao_municipio":"1069","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALTINHO"}},{"node":{"id_municipio":"394","id_orgao_municipio":"1071","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALTO"}},{"node":{"id_municipio":"395","id_orgao_municipio":"1074","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALTO DE PIRAPORA"}},{"node":{"id_municipio":"396","id_orgao_municipio":"1077","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALTO GRANDE"}},{"node":{"id_municipio":"397","id_orgao_municipio":"1079","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANDOVALINA"}},{"node":{"id_municipio":"398","id_orgao_municipio":"1081","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA ADELIA"}},{"node":{"id_municipio":"399","id_orgao_municipio":"1083","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA ALBERTINA"}},{"node":{"id_municipio":"400","id_orgao_municipio":"1086","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA B\u00c1RBARA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"401","id_orgao_municipio":"1089","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA BRANCA"}},{"node":{"id_municipio":"402","id_orgao_municipio":"1091","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA CLARA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"403","id_orgao_municipio":"1093","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DA CONCEI\u00c7\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"404","id_orgao_municipio":"1095","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DA ESPERAN\u00c7A"}},{"node":{"id_municipio":"405","id_orgao_municipio":"1097","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"406","id_orgao_municipio":"1099","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DO RIO PARDO"}},{"node":{"id_municipio":"407","id_orgao_municipio":"1101","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA ERNESTINA"}},{"node":{"id_municipio":"408","id_orgao_municipio":"1103","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA F\u00c9 DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"409","id_orgao_municipio":"1108","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA GERTRUDES"}},{"node":{"id_municipio":"410","id_orgao_municipio":"1110","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA ISABEL"}},{"node":{"id_municipio":"411","id_orgao_municipio":"1111","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA L\u00daCIA"}},{"node":{"id_municipio":"412","id_orgao_municipio":"1114","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MARIA DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"413","id_orgao_municipio":"1116","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MERCEDES"}},{"node":{"id_municipio":"419","id_orgao_municipio":"1133","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTANA DE PARNAIBA"}},{"node":{"id_municipio":"415","id_orgao_municipio":"1121","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA RITA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"414","id_orgao_municipio":"1118","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA RITA DO PASSA QUATRO"}},{"node":{"id_municipio":"416","id_orgao_municipio":"1124","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DE VITERBO"}},{"node":{"id_municipio":"417","id_orgao_municipio":"1127","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA SALETE"}},{"node":{"id_municipio":"420","id_orgao_municipio":"1135","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANAST\u00c1CIO"}},{"node":{"id_municipio":"421","id_orgao_municipio":"1138","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANDR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"422","id_orgao_municipio":"1145","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANT\u00d4NIO DA ALEGRIA"}},{"node":{"id_municipio":"423","id_orgao_municipio":"1147","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DE POSSE"}},{"node":{"id_municipio":"424","id_orgao_municipio":"1151","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANT\u00d4NIO DO ARACANGU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"425","id_orgao_municipio":"1153","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANT\u00d4NIO DO JARDIM"}},{"node":{"id_municipio":"426","id_orgao_municipio":"1155","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO ANT\u00d4NIO DO PINHAL"}},{"node":{"id_municipio":"427","id_orgao_municipio":"1158","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTO EXPEDITO"}},{"node":{"id_municipio":"428","id_orgao_municipio":"1160","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANT\u00d3POLIS DO AGUAPE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"429","id_orgao_municipio":"1162","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTOS"}},{"node":{"id_municipio":"430","id_orgao_municipio":"1168","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O BENTO DO SAPUCA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"431","id_orgao_municipio":"1170","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO"}},{"node":{"id_municipio":"432","id_orgao_municipio":"1178","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O CAETANO DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"433","id_orgao_municipio":"1186","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O CARLOS"}},{"node":{"id_municipio":"434","id_orgao_municipio":"1193","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O FRANCICO"}},{"node":{"id_municipio":"435","id_orgao_municipio":"1196","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA"}},{"node":{"id_municipio":"436","id_orgao_municipio":"1203","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DAS DUAS PONTES"}},{"node":{"id_municipio":"437","id_orgao_municipio":"1206","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DE IRACEMA"}},{"node":{"id_municipio":"438","id_orgao_municipio":"1209","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO PAU D ALHO"}},{"node":{"id_municipio":"439","id_orgao_municipio":"1211","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOAQUIM DA BARRA"}},{"node":{"id_municipio":"614","id_orgao_municipio":"1689","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BELA VISTA"}},{"node":{"id_municipio":"615","id_orgao_municipio":"1691","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO BARREIRO"}},{"node":{"id_municipio":"616","id_orgao_municipio":"1693","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PARDO"}},{"node":{"id_municipio":"617","id_orgao_municipio":"1700","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO"}},{"node":{"id_municipio":"618","id_orgao_municipio":"1706","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS"}},{"node":{"id_municipio":"619","id_orgao_municipio":"1711","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O LOUREN\u00c7O DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"620","id_orgao_municipio":"1713","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O LU\u00cdS DO PARAITINGA"}},{"node":{"id_municipio":"621","id_orgao_municipio":"1715","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MANUEL"}},{"node":{"id_municipio":"622","id_orgao_municipio":"1719","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O MIGUEL ARCANJO"}},{"node":{"id_municipio":"623","id_orgao_municipio":"1721","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO"}},{"node":{"id_municipio":"624","id_orgao_municipio":"1724","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO TURVO"}},{"node":{"id_municipio":"625","id_orgao_municipio":"1727","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O ROQUE"}},{"node":{"id_municipio":"626","id_orgao_municipio":"1730","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"627","id_orgao_municipio":"1734","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA GRAMA"}},{"node":{"id_municipio":"628","id_orgao_municipio":"1736","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O SIM\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"629","id_orgao_municipio":"1737","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O VICENTE"}},{"node":{"id_municipio":"630","id_orgao_municipio":"1743","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SARAPU\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"631","id_orgao_municipio":"1745","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SARUTAI\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"632","id_orgao_municipio":"1747","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SEBASTIAN\u00d3POLIS DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"633","id_orgao_municipio":"1749","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERRA AZUL"}},{"node":{"id_municipio":"635","id_orgao_municipio":"1757","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERRANA"}},{"node":{"id_municipio":"636","id_orgao_municipio":"1761","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SERT\u00c3OZINHO"}},{"node":{"id_municipio":"637","id_orgao_municipio":"1765","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SETE BARRAS"}},{"node":{"id_municipio":"638","id_orgao_municipio":"1767","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SEVER\u00cdNIA"}},{"node":{"id_municipio":"639","id_orgao_municipio":"1771","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SILVEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"640","id_orgao_municipio":"1773","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SOCORRO"}},{"node":{"id_municipio":"641","id_orgao_municipio":"1775","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SOROCABA"}},{"node":{"id_municipio":"642","id_orgao_municipio":"1779","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SUD MENNUCCI"}},{"node":{"id_municipio":"643","id_orgao_municipio":"1782","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SUMAR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"644","id_orgao_municipio":"1787","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SUZAN\u00c1POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"498","id_orgao_municipio":"1371","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SUZANO"}},{"node":{"id_municipio":"499","id_orgao_municipio":"1373","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TABAPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"500","id_orgao_municipio":"1375","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TABATINGA"}},{"node":{"id_municipio":"501","id_orgao_municipio":"1377","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TABO\u00c3O DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"502","id_orgao_municipio":"1380","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TACIBA"}},{"node":{"id_municipio":"503","id_orgao_municipio":"1382","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAGUAI"}},{"node":{"id_municipio":"504","id_orgao_municipio":"1384","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAIA\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"505","id_orgao_municipio":"1387","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAI\u00daVA"}},{"node":{"id_municipio":"506","id_orgao_municipio":"1389","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAMBA\u00da"}},{"node":{"id_municipio":"507","id_orgao_municipio":"1392","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TANABI"}},{"node":{"id_municipio":"508","id_orgao_municipio":"1394","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAPIRA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"509","id_orgao_municipio":"1396","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAPIRATIBA"}},{"node":{"id_municipio":"510","id_orgao_municipio":"1399","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAQUARAL"}},{"node":{"id_municipio":"511","id_orgao_municipio":"1401","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAQUARITINGA"}},{"node":{"id_municipio":"512","id_orgao_municipio":"1405","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAQUARITUBA"}},{"node":{"id_municipio":"513","id_orgao_municipio":"1408","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAQUARIVA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"514","id_orgao_municipio":"1410","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARABAI"}},{"node":{"id_municipio":"515","id_orgao_municipio":"1412","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARUM\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"516","id_orgao_municipio":"1415","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TATU\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"517","id_orgao_municipio":"1419","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TAUBAT\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"518","id_orgao_municipio":"1425","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TEJUP\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"519","id_orgao_municipio":"1427","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TEODORO SAMPAIO"}},{"node":{"id_municipio":"520","id_orgao_municipio":"1429","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TERRA ROXA"}},{"node":{"id_municipio":"521","id_orgao_municipio":"1431","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TIET\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"522","id_orgao_municipio":"1434","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TIMBURI"}},{"node":{"id_municipio":"523","id_orgao_municipio":"1436","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TORRE DE PEDRA"}},{"node":{"id_municipio":"524","id_orgao_municipio":"1438","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TORRINHA"}},{"node":{"id_municipio":"525","id_orgao_municipio":"1440","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TRABIJU"}},{"node":{"id_municipio":"526","id_orgao_municipio":"1442","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TREMEMB\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"527","id_orgao_municipio":"1445","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TR\u00caS FRONTEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"528","id_orgao_municipio":"1447","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TUIUTI"}},{"node":{"id_municipio":"529","id_orgao_municipio":"1449","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TUP\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"530","id_orgao_municipio":"1451","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TUPI PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"531","id_orgao_municipio":"1453","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TURI\u00daBA"}},{"node":{"id_municipio":"532","id_orgao_municipio":"1456","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TURMALINA"}},{"node":{"id_municipio":"533","id_orgao_municipio":"1459","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UBARANA"}},{"node":{"id_municipio":"534","id_orgao_municipio":"1462","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UBATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"535","id_orgao_municipio":"1468","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UBIRAJARA"}},{"node":{"id_municipio":"536","id_orgao_municipio":"1470","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UCHOA"}},{"node":{"id_municipio":"537","id_orgao_municipio":"1473","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UNI\u00c3O PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"538","id_orgao_municipio":"1476","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UR\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"539","id_orgao_municipio":"1480","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE URU"}},{"node":{"id_municipio":"540","id_orgao_municipio":"1482","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE URUP\u00caS"}},{"node":{"id_municipio":"541","id_orgao_municipio":"1485","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VALENTIM GENTIL"}},{"node":{"id_municipio":"542","id_orgao_municipio":"1487","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VALINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"543","id_orgao_municipio":"1491","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VALPARA\u00cdSO"}},{"node":{"id_municipio":"544","id_orgao_municipio":"1494","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VARGEM"}},{"node":{"id_municipio":"545","id_orgao_municipio":"1496","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VARGEM GRANDE DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"546","id_orgao_municipio":"1500","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VARGEM GRANDE PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"547","id_orgao_municipio":"1502","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE V\u00c1RZEA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"548","id_orgao_municipio":"1505","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VERA CRUZ"}},{"node":{"id_municipio":"549","id_orgao_municipio":"1507","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VINHEDO"}},{"node":{"id_municipio":"550","id_orgao_municipio":"1510","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VIRADOURO"}},{"node":{"id_municipio":"551","id_orgao_municipio":"1514","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VISTA ALEGRE DO ALTO"}},{"node":{"id_municipio":"552","id_orgao_municipio":"1516","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VITORIA BRASIL"}},{"node":{"id_municipio":"553","id_orgao_municipio":"1518","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VOTORANTIM"}},{"node":{"id_municipio":"554","id_orgao_municipio":"1523","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VOTUPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"555","id_orgao_municipio":"1527","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ZACARIAS"}},{"node":{"id_municipio":"418","id_orgao_municipio":"1130","ds_orgao":"C\u00c2MARA MUNICIPAL SANTANA DA PONTE PENSA"}},{"node":{"id_municipio":"133","id_orgao_municipio":"349","ds_orgao":"CAPSMAR-CAIXA DE APOSENTADORIA E PREVIDENCIA DOS"}},{"node":{"id_municipio":"187","id_orgao_municipio":"513","ds_orgao":"CENTRO MUNICIPAL DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL-CMFP"}},{"node":{"id_municipio":"188","id_orgao_municipio":"518","ds_orgao":"CENTRO MUNICIPAL DE PROMO\u00c7\u00c3O SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"435","id_orgao_municipio":"1198","ds_orgao":"CENTRO UNIV.DAS FACUL. ASSOS.DE ENSINO - FAE"}},{"node":{"id_municipio":"78","id_orgao_municipio":"206","ds_orgao":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE FRANCA - UNIFACEF"}},{"node":{"id_municipio":"188","id_orgao_municipio":"521","ds_orgao":"CODEL - COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE LIMEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1654","ds_orgao":"COHAB"}},{"node":{"id_municipio":"329","id_orgao_municipio":"903","ds_orgao":"COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE GUARATINGUET\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"16","id_orgao_municipio":"47","ds_orgao":"COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O POPULAR DE BAURU (COHAB)"}},{"node":{"id_municipio":"131","id_orgao_municipio":"344","ds_orgao":"COMPANHIA DE SANEAMENTO B\u00c1SICO DE ARA\u00c7OIABA DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"553","id_orgao_municipio":"1521","ds_orgao":"COMPANHIA MUNICIPAL DE HABITA\u00c7\u00c3O POPULAR"}},{"node":{"id_municipio":"468","id_orgao_municipio":"1302","ds_orgao":"COMPANHIA MUNICIPAL DE SANEAMENTO AMBIENTAL DE MONTE MOR"}},{"node":{"id_municipio":"268","id_orgao_municipio":"733","ds_orgao":"COMPANHIA MUNICIPAL DE TR\u00c2NSITO - CMT"}},{"node":{"id_municipio":"59","id_orgao_municipio":"159","ds_orgao":"COMPANHIA P\u00daBLICA MUNICIPAL PR\u00d3-HABITA\u00c7\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"643","id_orgao_municipio":"1783","ds_orgao":"DAE"}},{"node":{"id_municipio":"400","id_orgao_municipio":"1087","ds_orgao":"DAE DEPARTAMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SANTA B\u00c1RBARA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"440","id_orgao_municipio":"1214","ds_orgao":"DAEM - DEPARTAMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MAR\u00cdLIA"}},{"node":{"id_municipio":"305","id_orgao_municipio":"833","ds_orgao":"DEPARTAMENTO AUT DE AGUA E ESGOTO DE PENAPOLIS"}},{"node":{"id_municipio":"135","id_orgao_municipio":"354","ds_orgao":"DEPARTAMENTO AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"605","id_orgao_municipio":"1665","ds_orgao":"DEPARTAMENTO AUTON\u00d4MO DE \u00c1GUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"16","id_orgao_municipio":"46","ds_orgao":"DEPARTAMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO (DAE)"}},{"node":{"id_municipio":"117","id_orgao_municipio":"307","ds_orgao":"DEPARTAMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE AMERICANA"}},{"node":{"id_municipio":"130","id_orgao_municipio":"341","ds_orgao":"DEPARTAMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ARA\u00c7ATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"149","id_orgao_municipio":"398","ds_orgao":"DEPARTAMENTO DE AGUA E ESGOTO DE AVANHANDAVA"}},{"node":{"id_municipio":"543","id_orgao_municipio":"1492","ds_orgao":"DEPARTAMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTOS DE VALPARA\u00cdSO"}},{"node":{"id_municipio":"542","id_orgao_municipio":"1489","ds_orgao":"DEPARTAMENTO DE \u00c1GUAS E ESGOTOS DE VALINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"91","id_orgao_municipio":"245","ds_orgao":"DEPARTAMENTO DE ESGOTO E AGUA DE GUAIRA"}},{"node":{"id_municipio":"616","id_orgao_municipio":"1696","ds_orgao":"DEPARTAMENTO DE ESPORTE E CULTURA"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1646","ds_orgao":"DEP. DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIBEIR\u00c3O PRETO"}},{"node":{"id_municipio":"432","id_orgao_municipio":"1184","ds_orgao":"DEPTO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE S.CAETANO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"364","id_orgao_municipio":"1815","ds_orgao":"DESPORTO E LAZER"}},{"node":{"id_municipio":"188","id_orgao_municipio":"520","ds_orgao":"Emdel - Empresa de Desenvolvimento de Limeira"}},{"node":{"id_municipio":"295","id_orgao_municipio":"809","ds_orgao":"EMDEP"}},{"node":{"id_municipio":"318","id_orgao_municipio":"870","ds_orgao":"EMDHAP - CNPJ 60.727.385-0001-15"}},{"node":{"id_municipio":"440","id_orgao_municipio":"1217","ds_orgao":"EMDURB - EMP. DE DESENV. URBANO HABIT. DE MAR\u00cdLIA"}},{"node":{"id_municipio":"136","id_orgao_municipio":"362","ds_orgao":"EMHABA-EMPRESA MUN. DE HABITA\u00c7\u00c3O DE ARARAS"}},{"node":{"id_municipio":"534","id_orgao_municipio":"1466","ds_orgao":"EMPRESA DE DESENVOLVIMENTO URBANO DE UBATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"641","id_orgao_municipio":"1821","ds_orgao":"EMPRESA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E SOCIAL DE SOROCABA"}},{"node":{"id_municipio":"517","id_orgao_municipio":"1422","ds_orgao":"EMPRESA DE PESQ TECN E SERV UNIVERSIDADE TAUBATE"}},{"node":{"id_municipio":"44","id_orgao_municipio":"124","ds_orgao":"EMPRESA DE TRANSPORTE COLETIVO DE DIADEMA"}},{"node":{"id_municipio":"431","id_orgao_municipio":"1174","ds_orgao":"EMPRESA DE TRANSPORTES COLETIVOS DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO"}},{"node":{"id_municipio":"426","id_orgao_municipio":"1156","ds_orgao":"EMPRESA MUN DE HABITACAO DE STO ANTONIO PINHAL"}},{"node":{"id_municipio":"237","id_orgao_municipio":"648","ds_orgao":"EMPRESA MUN DESENVOLVIMENTO HABITACIONAL CAPIVARI"}},{"node":{"id_municipio":"16","id_orgao_municipio":"45","ds_orgao":"EMPRESA MUN. DESENV. URBANO E RURAL (EMDURB)"}},{"node":{"id_municipio":"617","id_orgao_municipio":"1701","ds_orgao":"EMPRESA MUNICIPAL DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES POPULARES-EMCOP."}},{"node":{"id_municipio":"228","id_orgao_municipio":"623","ds_orgao":"EMPRESA MUNICIPAL DE HABITACAO DE CAMPOS DO JORDAO"}},{"node":{"id_municipio":"634","id_orgao_municipio":"1753","ds_orgao":"EMPRESA MUNICIPAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE SERRA NEGRA"}},{"node":{"id_municipio":"462","id_orgao_municipio":"1285","ds_orgao":"EMPRESA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - EMUS"}},{"node":{"id_municipio":"379","id_orgao_municipio":"1034","ds_orgao":"EMPRESA MUNICIPAL DE URBANISMO E HAB. DE ITAPIRA"}},{"node":{"id_municipio":"305","id_orgao_municipio":"834","ds_orgao":"EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O - EMURPE"}},{"node":{"id_municipio":"641","id_orgao_municipio":"1813","ds_orgao":"EMPRESA MUNICIPAL PARQUE TECNOL\u00d3GICO DE SOROCABA"}},{"node":{"id_municipio":"435","id_orgao_municipio":"1200","ds_orgao":"EMPR.MUNIC.DE URBAN. DE SJBVISTA - EMURVI"}},{"node":{"id_municipio":"15","id_orgao_municipio":"41","ds_orgao":"EMURBA-EMP.MUNIC.DES.URB.MELHORAMENTOS BATATAIS"}},{"node":{"id_municipio":"178","id_orgao_municipio":"1801","ds_orgao":"ESCOLA DE GOVERNO E GEST\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE JUNDIA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"267","id_orgao_municipio":"728","ds_orgao":"ESCOLA SUPERIOR DE CRUZEIRO"}},{"node":{"id_municipio":"178","id_orgao_municipio":"485","ds_orgao":"ESCOLA SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA - ESEFJ"}},{"node":{"id_municipio":"145","id_orgao_municipio":"386","ds_orgao":"FAC - FUNDA\u00c7\u00c3O ASSISENSE DE CULTURA"}},{"node":{"id_municipio":"78","id_orgao_municipio":"207","ds_orgao":"FACULDADE DE DIREITO DE FRANCA -"}},{"node":{"id_municipio":"431","id_orgao_municipio":"1172","ds_orgao":"FACULDADE DE DIREITO DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO"}},{"node":{"id_municipio":"616","id_orgao_municipio":"1694","ds_orgao":"FACULDADE DE FILOSOFIA CIENCIAS E LETRAS"}},{"node":{"id_municipio":"178","id_orgao_municipio":"484","ds_orgao":"FACULDADE DE MEDICINA DE JUNDIAI"}},{"node":{"id_municipio":"99","id_orgao_municipio":"265","ds_orgao":"FACULDADES ADAMANTINENSES INTEGRADAS"}},{"node":{"id_municipio":"176","id_orgao_municipio":"477","ds_orgao":"FAPEN"}},{"node":{"id_municipio":"626","id_orgao_municipio":"1731","ds_orgao":"FAPS"}},{"node":{"id_municipio":"214","id_orgao_municipio":"586","ds_orgao":"FDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNIC CA\u00c7APAVA"}},{"node":{"id_municipio":"568","id_orgao_municipio":"1564","ds_orgao":"FDO PREV.SOC.SERV.PUB.MUN.DE P.F.-PORTOPREV"}},{"node":{"id_municipio":"458","id_orgao_municipio":"1274","ds_orgao":"FEG-FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL GUA\u00c7UANA"}},{"node":{"id_municipio":"145","id_orgao_municipio":"388","ds_orgao":"FEMA - FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO DE ASSIS"}},{"node":{"id_municipio":"175","id_orgao_municipio":"474","ds_orgao":"FEPRO - FUND.ENS.PROFISS.APM.CRIANC.ADOLESCENTE"}},{"node":{"id_municipio":"433","id_orgao_municipio":"1189","ds_orgao":"FESC - FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL S\u00c3O CARLOS"}},{"node":{"id_municipio":"13","id_orgao_municipio":"35","ds_orgao":"FIEB - FUNDA\u00c7\u00c3O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"440","id_orgao_municipio":"1216","ds_orgao":"FUMARES - FUND. MARILIENSE DE RECUPERA\u00c7\u00c3O SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"440","id_orgao_municipio":"1218","ds_orgao":"FUMES - FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR"}},{"node":{"id_municipio":"196","id_orgao_municipio":"542","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE LU\u00cdS ANTONIO"}},{"node":{"id_municipio":"196","id_orgao_municipio":"543","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O AMPARO AO ESPORTE LU\u00cdS ANTONIO"}},{"node":{"id_municipio":"429","id_orgao_municipio":"1164","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O ARQUIVO E MEM\u00d3RIA DE SANTOS"}},{"node":{"id_municipio":"302","id_orgao_municipio":"826","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE DE PEDREIRA"}},{"node":{"id_municipio":"517","id_orgao_municipio":"1423","ds_orgao":"FUNDACAO CAIXA BENEF SERV DA UNIVERSIDADE TAUBATE"}},{"node":{"id_municipio":"178","id_orgao_municipio":"486","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O CASA DA CULTURA E ESPORTES"}},{"node":{"id_municipio":"431","id_orgao_municipio":"1175","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O CRIAN\u00c7A DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO"}},{"node":{"id_municipio":"285","id_orgao_municipio":"781","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL"}},{"node":{"id_municipio":"618","id_orgao_municipio":"1708","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL CASSIANO RICARDO"}},{"node":{"id_municipio":"162","id_orgao_municipio":"439","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE JACAREHY"}},{"node":{"id_municipio":"416","id_orgao_municipio":"1125","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE SANTA ROSA DE VITERBO"}},{"node":{"id_municipio":"238","id_orgao_municipio":"652","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL E EDUCACIONAL DE CARAGUATATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"534","id_orgao_municipio":"1465","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DA CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE DE UBATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"432","id_orgao_municipio":"1180","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DAS ARTES DE S\u00c3O CAETANO DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"553","id_orgao_municipio":"1520","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DA SEGURIDADE SOCIAL DOS FUNCION\u00c1RIOS P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE VOTORANTIM"}},{"node":{"id_municipio":"135","id_orgao_municipio":"356","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE AMPARO AO ESPORTE DO MUN. ARARAQUARA"}},{"node":{"id_municipio":"161","id_orgao_municipio":"433","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE AMPARO AO ESPORTE DO MUNIC\u00cdPIO DE JABOTICABAL"}},{"node":{"id_municipio":"135","id_orgao_municipio":"355","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ARTE A CULTURA DO MUN. DE ARARAQUARA"}},{"node":{"id_municipio":"356","id_orgao_municipio":"975","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ARTE E CULTURA DE ILHABELA"}},{"node":{"id_municipio":"534","id_orgao_municipio":"1464","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ARTE E CULTURA DE UBATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"421","id_orgao_municipio":"1140","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA A INF\u00c2NCIA DE SANTO ANDR\u00c9 - FAISA"}},{"node":{"id_municipio":"635","id_orgao_municipio":"1759","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1651","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O PARA O TRABALHO - FUNDET"}},{"node":{"id_municipio":"345","id_orgao_municipio":"944","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO"}},{"node":{"id_municipio":"454","id_orgao_municipio":"1259","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO"}},{"node":{"id_municipio":"540","id_orgao_municipio":"1483","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO - CHAFIK SAAB"}},{"node":{"id_municipio":"442","id_orgao_municipio":"1224","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO LINCONL DE ANDRADE JUNQUEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"175","id_orgao_municipio":"473","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO OSWALDO BERTAZONI"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1798","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE FORMA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE RIBEIR\u00c3O PRETO"}},{"node":{"id_municipio":"616","id_orgao_municipio":"1698","ds_orgao":"FUNDACAO DE PESQUISA E TECNOLOGIA AGRICOLA"}},{"node":{"id_municipio":"117","id_orgao_municipio":"308","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE AMERICANA"}},{"node":{"id_municipio":"538","id_orgao_municipio":"1477","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE SERV.ASSIST. E COMUM. DO MUN. UR\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"312","id_orgao_municipio":"852","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O DR. JO\u00c3O ROMEIRO"}},{"node":{"id_municipio":"320","id_orgao_municipio":"878","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL 29 DE MAR\u00c7O DE PIRAJU\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"130","id_orgao_municipio":"1802","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DE ARA\u00c7ATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"11","id_orgao_municipio":"29","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DE BARRETOS"}},{"node":{"id_municipio":"616","id_orgao_municipio":"1697","ds_orgao":"FUNDACAO EDUCACIONAL DE S\u00c3O JOSE DO RIO PARDO"}},{"node":{"id_municipio":"186","id_orgao_municipio":"507","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL LEMENSE"}},{"node":{"id_municipio":"465","id_orgao_municipio":"1292","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL MONTE APRAZ\u00cdVEL"}},{"node":{"id_municipio":"578","id_orgao_municipio":"1590","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL VICENTE FURLANETTO"}},{"node":{"id_municipio":"78","id_orgao_municipio":"209","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O ESPORTE, ARTE E CULTURA"}},{"node":{"id_municipio":"44","id_orgao_municipio":"123","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O FLORESTAN FERNANDES"}},{"node":{"id_municipio":"618","id_orgao_municipio":"1709","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O HELIO AUGUSTO DE SOUZA - FUDHAS"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1805","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL SANTA LYDIA"}},{"node":{"id_municipio":"357","id_orgao_municipio":"980","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O INDAIATUBANA DE EDUC E CULTURA - FIEC"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1653","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O INSTITUTO DO LIVRO DE RIBEIR\u00c3O PRETO"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1652","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O INSTITUTO P\u00d3LO AVAN\u00c7ADO DA SA\u00daDE - FIPASE"}},{"node":{"id_municipio":"272","id_orgao_municipio":"746","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO DE OSASCO"}},{"node":{"id_municipio":"226","id_orgao_municipio":"615","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O JOS\u00c9 PEDRO DE OLIVEIRA - FJPO"}},{"node":{"id_municipio":"516","id_orgao_municipio":"1416","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MANOEL GUEDES"}},{"node":{"id_municipio":"166","id_orgao_municipio":"450","ds_orgao":"FUNDACAO MUN.EDUCACAO,SAUDE E COMUNICACAO DR.MASARU KITAYAMA"}},{"node":{"id_municipio":"432","id_orgao_municipio":"1182","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL ANNE SULLIVAN"}},{"node":{"id_municipio":"633","id_orgao_municipio":"1750","ds_orgao":"FUNDACAO MUNICIPAL CULTURAL DE SERRA AZUL"}},{"node":{"id_municipio":"432","id_orgao_municipio":"1179","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DA SA\u00daDE"}},{"node":{"id_municipio":"178","id_orgao_municipio":"487","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE A\u00c7\u00c3O SOCIAL - FUMAS"}},{"node":{"id_municipio":"408","id_orgao_municipio":"1106","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA"}},{"node":{"id_municipio":"318","id_orgao_municipio":"868","ds_orgao":"FUNDACAO MUNICIPAL DE ENSINO"}},{"node":{"id_municipio":"22","id_orgao_municipio":"66","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE ENSINO DE BIRIGUI"}},{"node":{"id_municipio":"456","id_orgao_municipio":"1265","ds_orgao":"FUNDACAO MUNICIPAL DE ENSINO DE MOCOCA"}},{"node":{"id_municipio":"193","id_orgao_municipio":"535","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE LOUVEIRA - FUMHAB"}},{"node":{"id_municipio":"605","id_orgao_municipio":"1664","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SAUDE"}},{"node":{"id_municipio":"135","id_orgao_municipio":"1822","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL IRENE SIQUEIRA ALVES VOV\u00d3 MOCINHA - MATERNIDADE GOTA DE LEITE DE ARARAQUARA"}},{"node":{"id_municipio":"226","id_orgao_municipio":"614","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL P-EDUC\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA - FUMEC"}},{"node":{"id_municipio":"435","id_orgao_municipio":"1199","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O NOVA S\u00c3O JO\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"435","id_orgao_municipio":"1201","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O OLIVEIRA NETO"}},{"node":{"id_municipio":"429","id_orgao_municipio":"1809","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O PARQUE TECNOL\u00d3GICO DE SANTOS"}},{"node":{"id_municipio":"228","id_orgao_municipio":"624","ds_orgao":"FUNDACAO P- EDUC. CULTURA E DESENV. DE CAMPOS DO JORDAO"}},{"node":{"id_municipio":"295","id_orgao_municipio":"810","ds_orgao":"FUNDACAO PESQUISAS EST.SOCIAIS POLITICAS PUBLICAS - PAULINIA"}},{"node":{"id_municipio":"429","id_orgao_municipio":"1165","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O PR\u00d3-ESPORTE DE SANTOS"}},{"node":{"id_municipio":"162","id_orgao_municipio":"440","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O PR\u00d3-LAR DE JACARE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"433","id_orgao_municipio":"1188","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O PR\u00d3 - MEM\u00d3RIA"}},{"node":{"id_municipio":"357","id_orgao_municipio":"981","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O PR\u00d3 MEM\u00d3RIA DE INDAIATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"432","id_orgao_municipio":"1181","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O PR\u00d3-MEM\u00d3RIA DE S.CAETANO DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"626","id_orgao_municipio":"1732","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DEODATO SANTANA"}},{"node":{"id_municipio":"395","id_orgao_municipio":"1075","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA PREVID. FUNC. PUBLICOS MUNICIPAIS"}},{"node":{"id_municipio":"150","id_orgao_municipio":"401","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O REGIONAL EDUCACIONAL DE AVARE"}},{"node":{"id_municipio":"617","id_orgao_municipio":"1704","ds_orgao":"FUNDACAO RIOPRETENSE DE ASSIST SOCIAL SJ RIO PRETO"}},{"node":{"id_municipio":"8","id_orgao_municipio":"20","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O SITIO ESCOLA - BARRA BONITA"}},{"node":{"id_municipio":"178","id_orgao_municipio":"488","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O TELEVIS\u00c3O EDUCATIVA DE JUNDIAI - TVE"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1650","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O THEATRO PEDRO II"}},{"node":{"id_municipio":"605","id_orgao_municipio":"1667","ds_orgao":"FUNDA\u00c7\u00c3O ULYSSES SILVEIRA GUIMARAES"}},{"node":{"id_municipio":"554","id_orgao_municipio":"1525","ds_orgao":"FUNDACAO VOTUPORANGUENSE DE EDUCACAO E CULTURA - VOTUPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"264","id_orgao_municipio":"720","ds_orgao":"FUNDO APOSENTADORIA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRAVINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"248","id_orgao_municipio":"680","ds_orgao":"FUNDO DE APOSENTADORIA E PENSOES - CERQUILHO"}},{"node":{"id_municipio":"90","id_orgao_municipio":"241","ds_orgao":"FUNDO DE APOSENTADORIA E PENSOES DE GUAIMBE"}},{"node":{"id_municipio":"115","id_orgao_municipio":"302","ds_orgao":"FUNDO DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES - FAPEN"}},{"node":{"id_municipio":"423","id_orgao_municipio":"1149","ds_orgao":"FUNDO DE APOSENTADORIA E PENSOES - SANTO ANTONIO DE POSSE"}},{"node":{"id_municipio":"586","id_orgao_municipio":"1611","ds_orgao":"FUNDO DE APOSENTADORIA SERV.PUBLICOS MUN. - RAFARD"}},{"node":{"id_municipio":"274","id_orgao_municipio":"751","ds_orgao":"FUNDO DE ASSISTENCIA MUNICIPAL DE OSVALDO CRUZ"}},{"node":{"id_municipio":"142","id_orgao_municipio":"376","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID. E BENEF. SERV. P\u00daBL. MUNIC. A.NOG."}},{"node":{"id_municipio":"193","id_orgao_municipio":"534","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA"}},{"node":{"id_municipio":"143","id_orgao_municipio":"379","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE ARUJ\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"564","id_orgao_municipio":"1551","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE PONTES GESTAL"}},{"node":{"id_municipio":"541","id_orgao_municipio":"1486","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA DE VALENTIM GENTIL"}},{"node":{"id_municipio":"268","id_orgao_municipio":"734","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE CUBAT\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"102","id_orgao_municipio":"272","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA E BENEF SERV PUBL AG.PRATA"}},{"node":{"id_municipio":"378","id_orgao_municipio":"1031","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA - ITAPEVI PREV"}},{"node":{"id_municipio":"255","id_orgao_municipio":"696","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"431","id_orgao_municipio":"1171","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"332","id_orgao_municipio":"1816","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE GUARUJ\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"312","id_orgao_municipio":"853","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE PINDAMONHANGABA"}},{"node":{"id_municipio":"565","id_orgao_municipio":"1554","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE POPULINA"}},{"node":{"id_municipio":"607","id_orgao_municipio":"1674","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE RIO GDE DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"497","id_orgao_municipio":"1369","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL - ONDA VERDE"}},{"node":{"id_municipio":"92","id_orgao_municipio":"248","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL - PREVI-GUAPIACU"}},{"node":{"id_municipio":"545","id_orgao_municipio":"1497","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL - VARGEM GRANDE DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"34","id_orgao_municipio":"94","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DE BOTUCATU"}},{"node":{"id_municipio":"48","id_orgao_municipio":"136","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE DOIS CORREGOS"}},{"node":{"id_municipio":"59","id_orgao_municipio":"160","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE EMBU"}},{"node":{"id_municipio":"79","id_orgao_municipio":"213","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE FRANCISCO MORATO"}},{"node":{"id_municipio":"375","id_orgao_municipio":"1023","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE ITAPECERICA DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"450","id_orgao_municipio":"1249","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DO MUNICIPIO DE MIRA ESTRELA"}},{"node":{"id_municipio":"643","id_orgao_municipio":"1785","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE SUMAR\u00c9-SP"}},{"node":{"id_municipio":"526","id_orgao_municipio":"1443","ds_orgao":"FUNDO DE PREVIDENCIA SOCIAL DOS FUNCION\u00c1RIOS PUBLICOS MUNICIPAIS"}},{"node":{"id_municipio":"188","id_orgao_municipio":"523","ds_orgao":"FUNDO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL - ORGAO"}},{"node":{"id_municipio":"636","id_orgao_municipio":"1763","ds_orgao":"FUNDO DE PREV.SERVIDOR PUBLICO MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"270","id_orgao_municipio":"739","ds_orgao":"FUNDO DE SEGURIDADE MUNICIPAL - ORINDIUVA"}},{"node":{"id_municipio":"625","id_orgao_municipio":"1728","ds_orgao":"FUNDO DE SEGURIDADE SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"286","id_orgao_municipio":"786","ds_orgao":"FUNDO DE SEGURIDADE SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"28","id_orgao_municipio":"81","ds_orgao":"FUNDO DE SEGURIDADE SOCIAL BENEF.FUNC.PUBL. B.JESUS PERDOES"}},{"node":{"id_municipio":"547","id_orgao_municipio":"1503","ds_orgao":"FUNDO DE SEGURIDADE SOCIAL BENEF. FUNC. PUBL.-VARZEA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"165","id_orgao_municipio":"1810","ds_orgao":"FUNDO ESPECIAL DE PREV.SOCIAL DE JAGUARIUNA"}},{"node":{"id_municipio":"72","id_orgao_municipio":"191","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE APOSENTADORIA E PENSAO DE FERNAO"}},{"node":{"id_municipio":"177","id_orgao_municipio":"480","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE APOSENTADORIA E PENSAO - JUMIRIM"}},{"node":{"id_municipio":"379","id_orgao_municipio":"1036","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE APOSENTADORIAS E PENSOES - ITAPIRA"}},{"node":{"id_municipio":"515","id_orgao_municipio":"1413","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE APOSENT.PENSAO FUNC.MUN.TARUMA"}},{"node":{"id_municipio":"572","id_orgao_municipio":"1574","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE PREVIDENCIA DE PRAD\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"91","id_orgao_municipio":"244","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE PREVIDENCIA DOS SERV. PUBL DO MUNICIPIO DEGUAIRA"}},{"node":{"id_municipio":"327","id_orgao_municipio":"897","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE PREVIDENCIA SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"349","id_orgao_municipio":"955","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"632","id_orgao_municipio":"1811","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DE SEBASTIAN\u00d3POLIS DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"375","id_orgao_municipio":"1022","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE"}},{"node":{"id_municipio":"433","id_orgao_municipio":"1191","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DIRETA"}},{"node":{"id_municipio":"1","id_orgao_municipio":"3","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE SEGURIDADE - BADY BASSITT"}},{"node":{"id_municipio":"96","id_orgao_municipio":"258","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE SEGURIDADE - GUARACI"}},{"node":{"id_municipio":"537","id_orgao_municipio":"1474","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE SEGURIDADE SERV.PUBL.- UNIAO PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"201","id_orgao_municipio":"555","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE SEGURIDADE SOCIAL DE MACAUBAL"}},{"node":{"id_municipio":"371","id_orgao_municipio":"1012","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE SEGURIDADE SOCIAL - ITAJOBI"}},{"node":{"id_municipio":"478","id_orgao_municipio":"1324","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE SEGURIDADE SOCIAL - NEVES PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"292","id_orgao_municipio":"801","ds_orgao":"FUNDO MUNICIPAL DE SEGURIDADE SOCIAL - PARISI"}},{"node":{"id_municipio":"506","id_orgao_municipio":"1390","ds_orgao":"FUNDO PREVIDENCI\u00c1RIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TAMBA\u00da"}},{"node":{"id_municipio":"159","id_orgao_municipio":"425","ds_orgao":"FUNDO SEGURIDADE SOCIAL SERV. PUB.MUNIC. ITUVERAVA"}},{"node":{"id_municipio":"16","id_orgao_municipio":"44","ds_orgao":"FUND. PREV. SERV. P\u00daBL. MUN. EFET. DE BAURU (FUNPREV)"}},{"node":{"id_municipio":"355","id_orgao_municipio":"971","ds_orgao":"FUNEDISA"}},{"node":{"id_municipio":"641","id_orgao_municipio":"1778","ds_orgao":"FUNSERV. - ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA"}},{"node":{"id_municipio":"641","id_orgao_municipio":"1777","ds_orgao":"FUNSERV. - PREVID\u00caNCIA"}},{"node":{"id_municipio":"214","id_orgao_municipio":"585","ds_orgao":"FUSAM-FUND SA\u00daDE E ASSIST MUNIC CA\u00c7APAVA"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1647","ds_orgao":"GUARDA CIVIL MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O PRETO"}},{"node":{"id_municipio":"117","id_orgao_municipio":"309","ds_orgao":"GUARDA MUNICIPAL DE AMERICANA"}},{"node":{"id_municipio":"444","id_orgao_municipio":"1233","ds_orgao":"HABITA\u00c7\u00c3O POPULAR E URBANIZA\u00c7\u00c3O DE MAU\u00c1 - HURBAM"}},{"node":{"id_municipio":"257","id_orgao_municipio":"702","ds_orgao":"HOSPITAL E MATERNIDADE DE CORDEIR\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"226","id_orgao_municipio":"616","ds_orgao":"HOSPITAL MUNICIPAL DR. M\u00c1RIO GATTI"}},{"node":{"id_municipio":"458","id_orgao_municipio":"1272","ds_orgao":"HOSPITAL MUNICIPAL DR. TABAJARA RAMOS"}},{"node":{"id_municipio":"83","id_orgao_municipio":"223","ds_orgao":"IAPEN - INSTITUTOP APOSENTADORIA E PENSOES"}},{"node":{"id_municipio":"443","id_orgao_municipio":"1228","ds_orgao":"IMMES - INSTITUTO MATONENSE MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR"}},{"node":{"id_municipio":"600","id_orgao_municipio":"1643","ds_orgao":"IMPRERP-INST.MUNIC. DE PREVID\u00caNCIA DE RIBEIR\u00c3O PIRES"}},{"node":{"id_municipio":"550","id_orgao_municipio":"1511","ds_orgao":"IMPREV INSTITUTO MUNICIPAL PREVID. DE VIRADOURO"}},{"node":{"id_municipio":"598","id_orgao_municipio":"1637","ds_orgao":"IMPRI"}},{"node":{"id_municipio":"129","id_orgao_municipio":"338","ds_orgao":"IMSS - INSTITUTO MUNICIPAL DE SEGURIDADE SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"205","id_orgao_municipio":"565","ds_orgao":"INST. DE PREV. DOS SERV. PUBL DE MAIRIPOR\u00c3 - IPREMA"}},{"node":{"id_municipio":"435","id_orgao_municipio":"1197","ds_orgao":"INST. DE PREV..SERV.PUB.MUNIC.SJBVISTA - IPSJBV"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1648","ds_orgao":"INSTIT. DE PREV. DOS MUNICIPI\u00c1RIOS DE RIB. PRETO - IPM"}},{"node":{"id_municipio":"45","id_orgao_municipio":"127","ds_orgao":"INSTITUTO DA PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE DIRCE REIS"}},{"node":{"id_municipio":"643","id_orgao_municipio":"1784","ds_orgao":"INSTITUTO DE ASSISTENCIA DE SUMARE"}},{"node":{"id_municipio":"233","id_orgao_municipio":"637","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV. DO MUN. DE C\u00c2NDIDO RODRIGUES"}},{"node":{"id_municipio":"431","id_orgao_municipio":"1799","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV.DO MUN.DE SAO BERNARDO DO CAMPO-SBCPREV"}},{"node":{"id_municipio":"504","id_orgao_municipio":"1385","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV. DOS FUNCION\u00c1RIOS MUNICIPAIS"}},{"node":{"id_municipio":"263","id_orgao_municipio":"716","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV.DOS SERV. PUBL.DO MUNICIPIO DE COTIA"}},{"node":{"id_municipio":"373","id_orgao_municipio":"1017","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV. DOS SERV.P\u00daBLICOS MUNICIPAIS"}},{"node":{"id_municipio":"150","id_orgao_municipio":"402","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV.DOS SERV.PUBL.MUNIC.DE AVAR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"297","id_orgao_municipio":"815","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID. DO MUNICIPIO DE PAULO DE FARIA"}},{"node":{"id_municipio":"277","id_orgao_municipio":"760","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA"}},{"node":{"id_municipio":"288","id_orgao_municipio":"792","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA"}},{"node":{"id_municipio":"238","id_orgao_municipio":"651","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA - CARAGUAPREV"}},{"node":{"id_municipio":"40","id_orgao_municipio":"111","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DE BURI - IPASB"}},{"node":{"id_municipio":"350","id_orgao_municipio":"958","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DE IGARAPAVA"}},{"node":{"id_municipio":"467","id_orgao_municipio":"1298","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE MONTE CASTELO"}},{"node":{"id_municipio":"421","id_orgao_municipio":"1139","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE SANTO ANDR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"11","id_orgao_municipio":"27","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE BARRETOS"}},{"node":{"id_municipio":"22","id_orgao_municipio":"65","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE BIRIGUI-BIRIGUIPREV"}},{"node":{"id_municipio":"46","id_orgao_municipio":"130","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNICIPIO DE DIVINOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"356","id_orgao_municipio":"974","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE ILHABELA"}},{"node":{"id_municipio":"162","id_orgao_municipio":"438","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE JACARE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"171","id_orgao_municipio":"463","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE JA\u00da"}},{"node":{"id_municipio":"178","id_orgao_municipio":"483","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE JUNDIAI-IPREJUN"}},{"node":{"id_municipio":"272","id_orgao_municipio":"745","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE OSASCO"}},{"node":{"id_municipio":"285","id_orgao_municipio":"782","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PARAIBUNA"}},{"node":{"id_municipio":"325","id_orgao_municipio":"891","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PIRATININGA"}},{"node":{"id_municipio":"605","id_orgao_municipio":"1668","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE RIO CLARO"}},{"node":{"id_municipio":"498","id_orgao_municipio":"1814","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE SUZANO"}},{"node":{"id_municipio":"516","id_orgao_municipio":"1417","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE TATU\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"531","id_orgao_municipio":"1454","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE TURIUBA"}},{"node":{"id_municipio":"532","id_orgao_municipio":"1457","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO MUNICIPIO DE TURMALINA"}},{"node":{"id_municipio":"554","id_orgao_municipio":"1808","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE VOTUPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"618","id_orgao_municipio":"1707","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DO SERVIDOR MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"511","id_orgao_municipio":"1402","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO SERVIDOR MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"44","id_orgao_municipio":"122","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO SERVIDOR MUNICIPAL DE DIADEMA"}},{"node":{"id_municipio":"244","id_orgao_municipio":"667","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS MUNIC.DE CATANDUVA-IPMC"}},{"node":{"id_municipio":"157","id_orgao_municipio":"1791","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE ITU"}},{"node":{"id_municipio":"28","id_orgao_municipio":"80","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM JESUS DOS PERD\u00d5E"}},{"node":{"id_municipio":"286","id_orgao_municipio":"785","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE PARA\u00cdSO"}},{"node":{"id_municipio":"317","id_orgao_municipio":"865","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE PIRACAIA PIRAPREV"}},{"node":{"id_municipio":"326","id_orgao_municipio":"894","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERVIDORES PUBLICOS MUNICIPAIS"}},{"node":{"id_municipio":"635","id_orgao_municipio":"1758","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERV.PUBL. DO MUNIC. DE SERRANA"}},{"node":{"id_municipio":"62","id_orgao_municipio":"167","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA DOS SERV. PUBLICOS MUNIC."}},{"node":{"id_municipio":"160","id_orgao_municipio":"428","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA E ASSIST\u00caNCIA DOS SERVIDORES PUBLICO-IPASP"}},{"node":{"id_municipio":"84","id_orgao_municipio":"227","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA E ASSIST SOCIAL - IPREM"}},{"node":{"id_municipio":"434","id_orgao_municipio":"1194","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA IPREM"}},{"node":{"id_municipio":"67","id_orgao_municipio":"179","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUN. DE ESTRELA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"71","id_orgao_municipio":"188","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUN.DE FERNAND"}},{"node":{"id_municipio":"86","id_orgao_municipio":"232","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"452","id_orgao_municipio":"1254","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"41","id_orgao_municipio":"114","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"484","id_orgao_municipio":"1338","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"489","id_orgao_municipio":"1350","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"613","id_orgao_municipio":"1687","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"644","id_orgao_municipio":"1788","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"621","id_orgao_municipio":"1716","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"355","id_orgao_municipio":"970","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"110","id_orgao_municipio":"291","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE ALTIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"21","id_orgao_municipio":"62","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE BILAC"}},{"node":{"id_municipio":"219","id_orgao_municipio":"1794","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE CAIEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"220","id_orgao_municipio":"599","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE CAIUA"}},{"node":{"id_municipio":"237","id_orgao_municipio":"647","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE CAPIVARI-IPREM"}},{"node":{"id_municipio":"75","id_orgao_municipio":"198","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE FLOREAL"}},{"node":{"id_municipio":"342","id_orgao_municipio":"934","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE IBAT\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"377","id_orgao_municipio":"1804","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE ITAPEVA"}},{"node":{"id_municipio":"188","id_orgao_municipio":"522","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE LIMEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"200","id_orgao_municipio":"552","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE MACATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"203","id_orgao_municipio":"560","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE MAGDA -IPREM"}},{"node":{"id_municipio":"441","id_orgao_municipio":"1221","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE MARIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"468","id_orgao_municipio":"1301","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE MONTE MOR"}},{"node":{"id_municipio":"483","id_orgao_municipio":"1335","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE NOVA CANA\u00c3 PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"275","id_orgao_municipio":"755","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE OURINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"322","id_orgao_municipio":"883","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE PIRAPORA DO BOM JESUS"}},{"node":{"id_municipio":"565","id_orgao_municipio":"1803","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE POPULINA"}},{"node":{"id_municipio":"573","id_orgao_municipio":"1577","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE PRAIA GRANDE"}},{"node":{"id_municipio":"417","id_orgao_municipio":"1128","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE SANTA SALETE"}},{"node":{"id_municipio":"423","id_orgao_municipio":"1148","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE SANTO ANT\u00d4NIO DE POSSE"}},{"node":{"id_municipio":"638","id_orgao_municipio":"1769","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE SEVERINIA"}},{"node":{"id_municipio":"437","id_orgao_municipio":"1207","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE S. J. DE IRACEMA"}},{"node":{"id_municipio":"436","id_orgao_municipio":"1204","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE S.JOAO DAS DUAS PONTES"}},{"node":{"id_municipio":"534","id_orgao_municipio":"1463","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE UBATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"538","id_orgao_municipio":"1478","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE UR\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"555","id_orgao_municipio":"1528","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL DE ZACARIAS"}},{"node":{"id_municipio":"281","id_orgao_municipio":"769","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPAL - IPREM"}},{"node":{"id_municipio":"415","id_orgao_municipio":"1122","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL - IPREM"}},{"node":{"id_municipio":"127","id_orgao_municipio":"333","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA MUNICIPIAL"}},{"node":{"id_municipio":"271","id_orgao_municipio":"742","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA SERVIDORES MUNICIPAIS"}},{"node":{"id_municipio":"414","id_orgao_municipio":"1119","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA  SERV MUN STA RITA P QUATRO"}},{"node":{"id_municipio":"23","id_orgao_municipio":"69","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA SERV PUBL B MIRIM"}},{"node":{"id_municipio":"589","id_orgao_municipio":"1792","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SERV. PUBLIC. DE REGENTE FEIJ\u00d3"}},{"node":{"id_municipio":"232","id_orgao_municipio":"634","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENCIA SOCIAL DE CANDIDO MOTA"}},{"node":{"id_municipio":"520","id_orgao_municipio":"1829","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE TERRA ROXA"}},{"node":{"id_municipio":"117","id_orgao_municipio":"1797","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE AMERICANA"}},{"node":{"id_municipio":"429","id_orgao_municipio":"1166","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE SANTOS"}},{"node":{"id_municipio":"542","id_orgao_municipio":"1823","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE VALINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"384","id_orgao_municipio":"1048","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVIDENICA DO MUNICIPIO DE ITAPURA"}},{"node":{"id_municipio":"470","id_orgao_municipio":"1307","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID\u00caNICA MUNICIPAL DE MORRO AGUDO"}},{"node":{"id_municipio":"333","id_orgao_municipio":"912","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID.FUNC.P\u00daBL.MUNICIPAIS DE GUARULHOS"}},{"node":{"id_municipio":"496","id_orgao_municipio":"1366","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID.SERV.PUB.MUN.OLIMPIA - IPSPMO"}},{"node":{"id_municipio":"226","id_orgao_municipio":"618","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID.SOCIAL DO MUNIC.DE CPS-CAMPREV"}},{"node":{"id_municipio":"221","id_orgao_municipio":"602","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREVID.SOCIAL DOS SERVID.DE CAJAMAR"}},{"node":{"id_municipio":"364","id_orgao_municipio":"996","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV. MUNIC. DE IPIGU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"399","id_orgao_municipio":"1084","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV.MUNICIPAL - IPRESA"}},{"node":{"id_municipio":"337","id_orgao_municipio":"922","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV. SERV. PUBL. MUN. EST. TUR. HOLAMBRA"}},{"node":{"id_municipio":"448","id_orgao_municipio":"1244","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV. SERV. P\u00daB. MUNIC. MIGUEL\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"13","id_orgao_municipio":"36","ds_orgao":"INSTITUTO DE PREV. SOCIAL DOS SERVIDORES DE BARUERI"}},{"node":{"id_municipio":"447","id_orgao_municipio":"1241","ds_orgao":"INSTITUTO DE PRVEIDENCIA MUNICIPAL-IPREM"}},{"node":{"id_municipio":"17","id_orgao_municipio":"52","ds_orgao":"INSTITUTO MUN DE ENS SUPERIOR DE BEBEDOURO &quot;VICT\u00d3RIO CARDASSI&quot;"}},{"node":{"id_municipio":"431","id_orgao_municipio":"1173","ds_orgao":"INSTITUTO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DO FUNCIONALISMO"}},{"node":{"id_municipio":"621","id_orgao_municipio":"1717","ds_orgao":"INSTITUTO MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR"}},{"node":{"id_municipio":"616","id_orgao_municipio":"1695","ds_orgao":"INSTITUTO MUNICIPAL DE PREVIDENCIA"}},{"node":{"id_municipio":"533","id_orgao_municipio":"1460","ds_orgao":"INSTITUTO MUNICIPAL DE PREVIDENCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"582","id_orgao_municipio":"1602","ds_orgao":"INSTITUTO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DE QUAT\u00c1 - IMPREV QUAT\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"308","id_orgao_municipio":"843","ds_orgao":"INSTITUTO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL - PERUIBEPREV"}},{"node":{"id_municipio":"284","id_orgao_municipio":"778","ds_orgao":"INSTITUTO MUNICIPAL DE SEGURIDADE SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"244","id_orgao_municipio":"668","ds_orgao":"INSTITUTO MUNICIPAL ENSINO SUPERIOR-IMES-FAFICA"}},{"node":{"id_municipio":"570","id_orgao_municipio":"1569","ds_orgao":"INSTITUTO MUNIC. PREVIDENCIA DE POTIRENDABA"}},{"node":{"id_municipio":"166","id_orgao_municipio":"449","ds_orgao":"INSTITUTO PREVIDENCIA ASSIST SOCIAL MUNIC DE JALES - IPASM"}},{"node":{"id_municipio":"187","id_orgao_municipio":"515","ds_orgao":"INSTITUTO PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE LEN\u00c7\u00d3IS PTA.-IPREM"}},{"node":{"id_municipio":"509","id_orgao_municipio":"1397","ds_orgao":"INSTITUTO PREVID SERV PUB DO MUNIC TAPIRATIBA"}},{"node":{"id_municipio":"629","id_orgao_municipio":"1741","ds_orgao":"INSTITUTO PREV.SERV.MUN.S\u00c3O VICENTE"}},{"node":{"id_municipio":"536","id_orgao_municipio":"1471","ds_orgao":"INST. PREV. DOS SERV. PUB. DO MUN. DE UCHOA"}},{"node":{"id_municipio":"563","id_orgao_municipio":"1548","ds_orgao":"INST. PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE PONTALINDA"}},{"node":{"id_municipio":"418","id_orgao_municipio":"1131","ds_orgao":"INST. PREVID.MUNIC. SANTANA P.PENSA"}},{"node":{"id_municipio":"287","id_orgao_municipio":"789","ds_orgao":"INST PREVID SOC FUNC P\u00daBL DA EST TUR PARANAPANEMA"}},{"node":{"id_municipio":"338","id_orgao_municipio":"925","ds_orgao":"INST.PREV.SERV. P\u00daBL.MUNIC.HORTOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"385","id_orgao_municipio":"1051","ds_orgao":"INST.PREV.SERV.PUB.MUNIC.ITAQUAQUECETUBA"}},{"node":{"id_municipio":"318","id_orgao_municipio":"871","ds_orgao":"IPASP - CNPJ 51.327.724-0001-85"}},{"node":{"id_municipio":"517","id_orgao_municipio":"1420","ds_orgao":"I.P.M.T. - INSTITUTO DE PREV. DO MUNICIPIO DE TAUBAT\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"318","id_orgao_municipio":"872","ds_orgao":"IPPLAP - CNPJ 05.859.181-0001-20"}},{"node":{"id_municipio":"259","id_orgao_municipio":"707","ds_orgao":"IPRECO - INSTITUTO DE PREVIDENCIA DE CEL. MACEDO"}},{"node":{"id_municipio":"168","id_orgao_municipio":"455","ds_orgao":"IPREJAN-INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DE JANDIRA"}},{"node":{"id_municipio":"186","id_orgao_municipio":"509","ds_orgao":"IPREL - INSTITUTO DE PREVIDENCIA SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"240","id_orgao_municipio":"657","ds_orgao":"IPREMCAR - INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUN. DE CARDOSO"}},{"node":{"id_municipio":"457","id_orgao_municipio":"1269","ds_orgao":"IPREM - INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"440","id_orgao_municipio":"1215","ds_orgao":"IPREMM - INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC. MAR\u00cdLIA"}},{"node":{"id_municipio":"389","id_orgao_municipio":"1060","ds_orgao":"IPREM - SALES"}},{"node":{"id_municipio":"487","id_orgao_municipio":"1345","ds_orgao":"IPRENOG - INST. DE PREV. MUNIC. DE N.GUATAPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"579","id_orgao_municipio":"1594","ds_orgao":"IPREVEN INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE PRESIDENTE VENCESLAU"}},{"node":{"id_municipio":"390","id_orgao_municipio":"1063","ds_orgao":"IPSMSO - INST. PREV. SERV`S MUNIC DE SALES OLIVEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"378","id_orgao_municipio":"1819","ds_orgao":"ITAPEVI PREVID\u00caNCIA - ITAPEVIPREV"}},{"node":{"id_municipio":"186","id_orgao_municipio":"508","ds_orgao":"LEMEPREV - FUNDO ESPECIAL DE PREVID\u00caNCIA"}},{"node":{"id_municipio":"186","id_orgao_municipio":"1807","ds_orgao":"LEME PREVID\u00caNCIA - LEMEPREV"}},{"node":{"id_municipio":"641","id_orgao_municipio":"1812","ds_orgao":"N\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO REGIONAL S-A - NUPLAN"}},{"node":{"id_municipio":"591","id_orgao_municipio":"1622","ds_orgao":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SEGURIDADE SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"295","id_orgao_municipio":"808","ds_orgao":"PAULINIA PREVI"}},{"node":{"id_municipio":"567","id_orgao_municipio":"1560","ds_orgao":"PORTOPREV - INST.PREV. SOCIAL SERV. PUB. MUNIC. P. FELIZ"}},{"node":{"id_municipio":"308","id_orgao_municipio":"841","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DA EST\u00c2NCIA BALNE\u00c1RIA DE PERUIBE"}},{"node":{"id_municipio":"146","id_orgao_municipio":"389","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DA EST\u00c2NCIA DE ATIBAIA"}},{"node":{"id_municipio":"634","id_orgao_municipio":"1752","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DA ESTANCIA HIDROMINERAL DE SERRA NEGRA"}},{"node":{"id_municipio":"345","id_orgao_municipio":"940","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DA  ESTANCIA TURISTICA IBITINGA"}},{"node":{"id_municipio":"99","id_orgao_municipio":"263","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ADAMANTINA"}},{"node":{"id_municipio":"100","id_orgao_municipio":"266","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ADOLFO"}},{"node":{"id_municipio":"101","id_orgao_municipio":"268","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AGUA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"102","id_orgao_municipio":"270","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE \u00c1GUAS DA PRATA"}},{"node":{"id_municipio":"103","id_orgao_municipio":"273","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE \u00c1GUAS DE LIND\u00d3IA"}},{"node":{"id_municipio":"104","id_orgao_municipio":"277","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE \u00c1GUAS DE SANTA B\u00c1RBARA"}},{"node":{"id_municipio":"105","id_orgao_municipio":"279","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE \u00c1GUAS DE S\u00c3O PEDRO"}},{"node":{"id_municipio":"106","id_orgao_municipio":"281","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AGUDOS"}},{"node":{"id_municipio":"107","id_orgao_municipio":"283","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALAMBARI"}},{"node":{"id_municipio":"108","id_orgao_municipio":"285","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALFREDO MARCONDES"}},{"node":{"id_municipio":"109","id_orgao_municipio":"287","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTAIR-SP"}},{"node":{"id_municipio":"110","id_orgao_municipio":"289","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"111","id_orgao_municipio":"292","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO ALEGRE"}},{"node":{"id_municipio":"112","id_orgao_municipio":"294","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALUM\u00cdNIO"}},{"node":{"id_municipio":"113","id_orgao_municipio":"296","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE \u00c1LVARES FLORENCE"}},{"node":{"id_municipio":"114","id_orgao_municipio":"298","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE \u00c1LVARES MACHADO"}},{"node":{"id_municipio":"115","id_orgao_municipio":"300","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE \u00c1LVARO DE CARVALHO"}},{"node":{"id_municipio":"116","id_orgao_municipio":"303","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALVINL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"117","id_orgao_municipio":"305","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AMERICANA"}},{"node":{"id_municipio":"118","id_orgao_municipio":"310","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AM\u00c9RICO BRASILIENSE"}},{"node":{"id_municipio":"119","id_orgao_municipio":"312","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AM\u00c9RICO DE CAMPOS"}},{"node":{"id_municipio":"120","id_orgao_municipio":"314","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AMPARO"}},{"node":{"id_municipio":"121","id_orgao_municipio":"317","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ANAL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"122","id_orgao_municipio":"319","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ANDRADINA"}},{"node":{"id_municipio":"123","id_orgao_municipio":"322","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ANGATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"124","id_orgao_municipio":"324","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ANHEMBI"}},{"node":{"id_municipio":"125","id_orgao_municipio":"326","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ANHUMAS"}},{"node":{"id_municipio":"126","id_orgao_municipio":"328","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE APARECIDA"}},{"node":{"id_municipio":"127","id_orgao_municipio":"331","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE APARECIDA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"128","id_orgao_municipio":"334","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE APIA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"129","id_orgao_municipio":"336","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARA\u00c7ARIGUAMA"}},{"node":{"id_municipio":"130","id_orgao_municipio":"340","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARA\u00c7ATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"131","id_orgao_municipio":"342","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"132","id_orgao_municipio":"345","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARAMINA"}},{"node":{"id_municipio":"133","id_orgao_municipio":"347","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARANDU"}},{"node":{"id_municipio":"134","id_orgao_municipio":"350","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARAPE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"135","id_orgao_municipio":"352","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARAQUARA"}},{"node":{"id_municipio":"136","id_orgao_municipio":"357","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARAS"}},{"node":{"id_municipio":"137","id_orgao_municipio":"363","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARCO-\u00cdRIS"}},{"node":{"id_municipio":"138","id_orgao_municipio":"365","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AREALVA"}},{"node":{"id_municipio":"139","id_orgao_municipio":"368","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AREIAS"}},{"node":{"id_municipio":"140","id_orgao_municipio":"369","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AREI\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"141","id_orgao_municipio":"371","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARIRANHA"}},{"node":{"id_municipio":"142","id_orgao_municipio":"373","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARTUR NOGUEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"143","id_orgao_municipio":"377","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARUJA"}},{"node":{"id_municipio":"144","id_orgao_municipio":"380","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ASPASIA"}},{"node":{"id_municipio":"145","id_orgao_municipio":"383","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS"}},{"node":{"id_municipio":"147","id_orgao_municipio":"392","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AURIFLAMA"}},{"node":{"id_municipio":"148","id_orgao_municipio":"394","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AVAI"}},{"node":{"id_municipio":"149","id_orgao_municipio":"396","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AVANHANDAVA"}},{"node":{"id_municipio":"150","id_orgao_municipio":"399","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AVAR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"1","id_orgao_municipio":"1","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BADY BASSITT"}},{"node":{"id_municipio":"2","id_orgao_municipio":"4","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BALBINOS"}},{"node":{"id_municipio":"3","id_orgao_municipio":"6","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE B\u00c1LSAMO"}},{"node":{"id_municipio":"4","id_orgao_municipio":"8","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BANANAL"}},{"node":{"id_municipio":"5","id_orgao_municipio":"10","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL  DE BAR\u00c3O DE ANTONINA"}},{"node":{"id_municipio":"6","id_orgao_municipio":"12","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BARBOSA"}},{"node":{"id_municipio":"7","id_orgao_municipio":"15","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BARIRI"}},{"node":{"id_municipio":"8","id_orgao_municipio":"17","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BARRA BONITA"}},{"node":{"id_municipio":"9","id_orgao_municipio":"21","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BARRA DO CHAP\u00c9U"}},{"node":{"id_municipio":"10","id_orgao_municipio":"23","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BARRA DO TURVO"}},{"node":{"id_municipio":"11","id_orgao_municipio":"25","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BARRETOS"}},{"node":{"id_municipio":"12","id_orgao_municipio":"31","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BARRINHA"}},{"node":{"id_municipio":"13","id_orgao_municipio":"33","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BARUERI"}},{"node":{"id_municipio":"14","id_orgao_municipio":"37","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BASTOS"}},{"node":{"id_municipio":"15","id_orgao_municipio":"39","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BATATAIS"}},{"node":{"id_municipio":"16","id_orgao_municipio":"42","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BAURU"}},{"node":{"id_municipio":"17","id_orgao_municipio":"48","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BEBEDOURO"}},{"node":{"id_municipio":"18","id_orgao_municipio":"53","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BENTO DE ABREU"}},{"node":{"id_municipio":"19","id_orgao_municipio":"55","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BERNARDINO DE CAMPOS"}},{"node":{"id_municipio":"21","id_orgao_municipio":"60","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BILAC"}},{"node":{"id_municipio":"22","id_orgao_municipio":"63","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BIRIGUI"}},{"node":{"id_municipio":"23","id_orgao_municipio":"67","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BIRITIBA-MIRIM"}},{"node":{"id_municipio":"24","id_orgao_municipio":"70","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOA ESPERAN\u00c7A DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"25","id_orgao_municipio":"72","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOCAINA"}},{"node":{"id_municipio":"26","id_orgao_municipio":"74","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOFETE"}},{"node":{"id_municipio":"27","id_orgao_municipio":"76","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOITUVA"}},{"node":{"id_municipio":"28","id_orgao_municipio":"78","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOM JESUS DOS PERD\u00d5ES"}},{"node":{"id_municipio":"29","id_orgao_municipio":"82","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOM SUCESSO DE ITARAR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"30","id_orgao_municipio":"84","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOR\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"31","id_orgao_municipio":"87","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BORAC\u00c9IA"}},{"node":{"id_municipio":"32","id_orgao_municipio":"88","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BORBOREMA"}},{"node":{"id_municipio":"33","id_orgao_municipio":"90","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOREBI"}},{"node":{"id_municipio":"34","id_orgao_municipio":"92","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOTUCATU"}},{"node":{"id_municipio":"35","id_orgao_municipio":"95","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BRAGAN\u00c7A PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"36","id_orgao_municipio":"97","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BRA\u00daNA"}},{"node":{"id_municipio":"37","id_orgao_municipio":"100","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BREJO ALEGRE"}},{"node":{"id_municipio":"38","id_orgao_municipio":"103","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BRODOWSKI"}},{"node":{"id_municipio":"39","id_orgao_municipio":"106","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BROTAS"}},{"node":{"id_municipio":"40","id_orgao_municipio":"109","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BURI"}},{"node":{"id_municipio":"41","id_orgao_municipio":"112","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BURITAMA"}},{"node":{"id_municipio":"211","id_orgao_municipio":"577","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BURITIZAL"}},{"node":{"id_municipio":"212","id_orgao_municipio":"579","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CABRALIA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"213","id_orgao_municipio":"581","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CABRE\u00daVA"}},{"node":{"id_municipio":"214","id_orgao_municipio":"583","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CA\u00c7APAVA"}},{"node":{"id_municipio":"215","id_orgao_municipio":"587","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CACHOEIRA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"216","id_orgao_municipio":"589","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CACONDE"}},{"node":{"id_municipio":"217","id_orgao_municipio":"591","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAFEL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"218","id_orgao_municipio":"593","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAIABU"}},{"node":{"id_municipio":"219","id_orgao_municipio":"595","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAIEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"220","id_orgao_municipio":"597","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAIU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"221","id_orgao_municipio":"600","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAJAMAR"}},{"node":{"id_municipio":"222","id_orgao_municipio":"603","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAJATI"}},{"node":{"id_municipio":"223","id_orgao_municipio":"605","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAJOBI"}},{"node":{"id_municipio":"224","id_orgao_municipio":"608","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAJURU"}},{"node":{"id_municipio":"225","id_orgao_municipio":"610","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPINA DO MONTE ALEGRE"}},{"node":{"id_municipio":"226","id_orgao_municipio":"612","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPINAS"}},{"node":{"id_municipio":"227","id_orgao_municipio":"619","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPO LIMPO PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"228","id_orgao_municipio":"621","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPOS DO JORD\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"229","id_orgao_municipio":"625","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPOS NOVOS PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"230","id_orgao_municipio":"627","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CANAN\u00c9IA"}},{"node":{"id_municipio":"231","id_orgao_municipio":"629","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CANAS"}},{"node":{"id_municipio":"232","id_orgao_municipio":"631","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE C\u00c2NDIDO MOTA"}},{"node":{"id_municipio":"233","id_orgao_municipio":"635","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE C\u00c2NDIDO RODRIGUES"}},{"node":{"id_municipio":"234","id_orgao_municipio":"638","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CANITAR"}},{"node":{"id_municipio":"235","id_orgao_municipio":"640","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAP\u00c3O BONITO"}},{"node":{"id_municipio":"236","id_orgao_municipio":"642","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPELA DO ALTO"}},{"node":{"id_municipio":"237","id_orgao_municipio":"644","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIVARI"}},{"node":{"id_municipio":"238","id_orgao_municipio":"649","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CARAGUATATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"239","id_orgao_municipio":"653","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CARAPICU\u00cdBA"}},{"node":{"id_municipio":"240","id_orgao_municipio":"655","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CARDOSO"}},{"node":{"id_municipio":"241","id_orgao_municipio":"658","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CASA BRANCA"}},{"node":{"id_municipio":"242","id_orgao_municipio":"660","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE  C\u00c1SSIA DOS COQUEIROS"}},{"node":{"id_municipio":"243","id_orgao_municipio":"662","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CASTILHO"}},{"node":{"id_municipio":"244","id_orgao_municipio":"665","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CATANDUVA"}},{"node":{"id_municipio":"245","id_orgao_municipio":"670","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CATIGU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"246","id_orgao_municipio":"672","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CEDRAL"}},{"node":{"id_municipio":"247","id_orgao_municipio":"674","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CERQUEIRA C\u00c9SAR"}},{"node":{"id_municipio":"248","id_orgao_municipio":"677","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CERQUILHO"}},{"node":{"id_municipio":"249","id_orgao_municipio":"681","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CES\u00c1RIO LANGE"}},{"node":{"id_municipio":"250","id_orgao_municipio":"683","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CHARQUEADA"}},{"node":{"id_municipio":"251","id_orgao_municipio":"685","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CHAVANTES"}},{"node":{"id_municipio":"252","id_orgao_municipio":"687","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CLEMENTINA"}},{"node":{"id_municipio":"253","id_orgao_municipio":"689","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COLINA"}},{"node":{"id_municipio":"254","id_orgao_municipio":"692","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COLOMBIA"}},{"node":{"id_municipio":"255","id_orgao_municipio":"694","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CONCHAL"}},{"node":{"id_municipio":"256","id_orgao_municipio":"697","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CONCHAS"}},{"node":{"id_municipio":"257","id_orgao_municipio":"699","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CORDEIR\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"258","id_orgao_municipio":"703","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COROADOS"}},{"node":{"id_municipio":"259","id_orgao_municipio":"705","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CORONEL MACEDO"}},{"node":{"id_municipio":"260","id_orgao_municipio":"708","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CORUMBATA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"261","id_orgao_municipio":"710","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COSM\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"262","id_orgao_municipio":"712","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COSMORAMA"}},{"node":{"id_municipio":"263","id_orgao_municipio":"714","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COTIA"}},{"node":{"id_municipio":"264","id_orgao_municipio":"717","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CRAVINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"265","id_orgao_municipio":"722","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CRISTAIS PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"266","id_orgao_municipio":"725","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZ\u00c1LIA"}},{"node":{"id_municipio":"267","id_orgao_municipio":"726","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO"}},{"node":{"id_municipio":"268","id_orgao_municipio":"730","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CUBAT\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"42","id_orgao_municipio":"116","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CUNHA"}},{"node":{"id_municipio":"43","id_orgao_municipio":"118","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DESCALVADO"}},{"node":{"id_municipio":"44","id_orgao_municipio":"120","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DIADEMA"}},{"node":{"id_municipio":"45","id_orgao_municipio":"125","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DIRCE REIS"}},{"node":{"id_municipio":"46","id_orgao_municipio":"128","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DIVINOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"47","id_orgao_municipio":"131","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DOBRADA"}},{"node":{"id_municipio":"48","id_orgao_municipio":"133","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DOIS C\u00d3RREGOS"}},{"node":{"id_municipio":"49","id_orgao_municipio":"137","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE  DOLCINOPOLIS"}},{"node":{"id_municipio":"50","id_orgao_municipio":"139","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DOURADO"}},{"node":{"id_municipio":"51","id_orgao_municipio":"141","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DRACENA"}},{"node":{"id_municipio":"52","id_orgao_municipio":"144","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DUARTINA"}},{"node":{"id_municipio":"53","id_orgao_municipio":"145","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DUMONT"}},{"node":{"id_municipio":"54","id_orgao_municipio":"147","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ECHAPOR\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"55","id_orgao_municipio":"149","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ELDORADO"}},{"node":{"id_municipio":"56","id_orgao_municipio":"151","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ELIAS FAUSTO"}},{"node":{"id_municipio":"57","id_orgao_municipio":"153","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ELISI\u00c1RIO"}},{"node":{"id_municipio":"58","id_orgao_municipio":"155","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE EMBA\u00daBA"}},{"node":{"id_municipio":"59","id_orgao_municipio":"157","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE EMBU"}},{"node":{"id_municipio":"60","id_orgao_municipio":"161","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE EMBU-GUA\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"61","id_orgao_municipio":"163","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE EMILIAN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"62","id_orgao_municipio":"165","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ENGENHEIRO COELHO"}},{"node":{"id_municipio":"63","id_orgao_municipio":"169","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL"}},{"node":{"id_municipio":"64","id_orgao_municipio":"171","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ESP\u00cdRITO SANTO DO TURVO"}},{"node":{"id_municipio":"65","id_orgao_municipio":"173","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ESTIVA GERBI"}},{"node":{"id_municipio":"67","id_orgao_municipio":"177","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ESTRELA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"66","id_orgao_municipio":"175","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ESTRELA DO NORTE"}},{"node":{"id_municipio":"68","id_orgao_municipio":"180","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE EUCLIDES DA CUNHA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"69","id_orgao_municipio":"182","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FARTURA"}},{"node":{"id_municipio":"71","id_orgao_municipio":"186","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FERNAND\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"70","id_orgao_municipio":"184","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FERNANDO PRESTES"}},{"node":{"id_municipio":"72","id_orgao_municipio":"189","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FERN\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"73","id_orgao_municipio":"192","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS"}},{"node":{"id_municipio":"74","id_orgao_municipio":"194","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FLORA RICA"}},{"node":{"id_municipio":"75","id_orgao_municipio":"196","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FLOREAL"}},{"node":{"id_municipio":"76","id_orgao_municipio":"199","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FL\u00d3RIDA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"77","id_orgao_municipio":"202","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FLOR\u00cdNEA"}},{"node":{"id_municipio":"78","id_orgao_municipio":"204","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FRANCA"}},{"node":{"id_municipio":"79","id_orgao_municipio":"210","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FRANCISCO MORATO"}},{"node":{"id_municipio":"80","id_orgao_municipio":"214","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FRANCO DA ROCHA"}},{"node":{"id_municipio":"81","id_orgao_municipio":"217","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GABRIEL MONTEIRO"}},{"node":{"id_municipio":"82","id_orgao_municipio":"219","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE G\u00c1LIA"}},{"node":{"id_municipio":"83","id_orgao_municipio":"221","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GAR\u00c7A"}},{"node":{"id_municipio":"84","id_orgao_municipio":"225","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GAST\u00c3O VIDIGAL"}},{"node":{"id_municipio":"85","id_orgao_municipio":"228","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GAVI\u00c3O PEIXOTO"}},{"node":{"id_municipio":"86","id_orgao_municipio":"230","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GENERAL SALGADO"}},{"node":{"id_municipio":"87","id_orgao_municipio":"233","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GETULINA"}},{"node":{"id_municipio":"88","id_orgao_municipio":"235","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GLICERIO"}},{"node":{"id_municipio":"89","id_orgao_municipio":"237","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAICARA"}},{"node":{"id_municipio":"90","id_orgao_municipio":"239","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAIMB\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"91","id_orgao_municipio":"242","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUA\u00cdRA"}},{"node":{"id_municipio":"92","id_orgao_municipio":"246","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAPIA\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"93","id_orgao_municipio":"249","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAPIARA"}},{"node":{"id_municipio":"94","id_orgao_municipio":"251","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAR\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"95","id_orgao_municipio":"253","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARA\u00c7A\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"96","id_orgao_municipio":"256","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACI"}},{"node":{"id_municipio":"97","id_orgao_municipio":"259","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARANI D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"98","id_orgao_municipio":"261","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARANTA"}},{"node":{"id_municipio":"327","id_orgao_municipio":"895","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARARAPES"}},{"node":{"id_municipio":"328","id_orgao_municipio":"898","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARAREMA"}},{"node":{"id_municipio":"329","id_orgao_municipio":"900","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARATINGUET\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"330","id_orgao_municipio":"904","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"331","id_orgao_municipio":"906","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARIBA"}},{"node":{"id_municipio":"332","id_orgao_municipio":"908","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARUJ\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"333","id_orgao_municipio":"910","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARULHOS"}},{"node":{"id_municipio":"334","id_orgao_municipio":"914","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUATAPAR\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"335","id_orgao_municipio":"916","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUZOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"336","id_orgao_municipio":"918","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE HERCUL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"337","id_orgao_municipio":"920","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE HOLAMBRA"}},{"node":{"id_municipio":"338","id_orgao_municipio":"923","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE HORTOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"339","id_orgao_municipio":"926","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IACANGA"}},{"node":{"id_municipio":"340","id_orgao_municipio":"928","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IACRI"}},{"node":{"id_municipio":"341","id_orgao_municipio":"930","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IARAS"}},{"node":{"id_municipio":"342","id_orgao_municipio":"932","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IBAT\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"343","id_orgao_municipio":"935","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIR\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"344","id_orgao_municipio":"937","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIRAREMA"}},{"node":{"id_municipio":"346","id_orgao_municipio":"945","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IBI\u00daNA"}},{"node":{"id_municipio":"347","id_orgao_municipio":"947","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ICEM"}},{"node":{"id_municipio":"348","id_orgao_municipio":"949","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IEP\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"349","id_orgao_municipio":"952","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IGARA\u00c7U DO TIET\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"350","id_orgao_municipio":"956","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IGARAPAVA"}},{"node":{"id_municipio":"352","id_orgao_municipio":"962","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IGARAT\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"353","id_orgao_municipio":"964","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IGUAPE"}},{"node":{"id_municipio":"356","id_orgao_municipio":"972","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ILHABELA"}},{"node":{"id_municipio":"354","id_orgao_municipio":"966","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ILHA COMPRIDA"}},{"node":{"id_municipio":"355","id_orgao_municipio":"968","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ILHA SOLTEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"357","id_orgao_municipio":"976","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE INDAIATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"358","id_orgao_municipio":"982","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE INDIANA"}},{"node":{"id_municipio":"359","id_orgao_municipio":"984","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE INDIAPOR\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"360","id_orgao_municipio":"986","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IN\u00daBIA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"361","id_orgao_municipio":"988","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IPAUSSU"}},{"node":{"id_municipio":"362","id_orgao_municipio":"990","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IPER\u00d3"}},{"node":{"id_municipio":"363","id_orgao_municipio":"992","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IPE\u00daNA"}},{"node":{"id_municipio":"364","id_orgao_municipio":"994","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IPIGU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"365","id_orgao_municipio":"997","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"366","id_orgao_municipio":"999","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"367","id_orgao_municipio":"1002","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IRACEM\u00c1POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"368","id_orgao_municipio":"1004","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IRAPUA"}},{"node":{"id_municipio":"369","id_orgao_municipio":"1006","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IRAPURU"}},{"node":{"id_municipio":"370","id_orgao_municipio":"1008","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITABER\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"351","id_orgao_municipio":"959","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"371","id_orgao_municipio":"1010","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAJOBI"}},{"node":{"id_municipio":"372","id_orgao_municipio":"1013","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAJU"}},{"node":{"id_municipio":"373","id_orgao_municipio":"1015","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITANHA\u00c9M"}},{"node":{"id_municipio":"374","id_orgao_municipio":"1018","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITA\u00d3CA"}},{"node":{"id_municipio":"375","id_orgao_municipio":"1020","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPECERICA DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"376","id_orgao_municipio":"1024","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPETININGA"}},{"node":{"id_municipio":"377","id_orgao_municipio":"1027","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPEVA"}},{"node":{"id_municipio":"378","id_orgao_municipio":"1029","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPEVI"}},{"node":{"id_municipio":"379","id_orgao_municipio":"1033","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIRA"}},{"node":{"id_municipio":"380","id_orgao_municipio":"1037","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIRAPU\u00c3 PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"381","id_orgao_municipio":"1039","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IT\u00c1POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"382","id_orgao_municipio":"1042","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"383","id_orgao_municipio":"1045","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPU\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"384","id_orgao_municipio":"1046","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPURA"}},{"node":{"id_municipio":"385","id_orgao_municipio":"1049","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAQUAQUECETUBA"}},{"node":{"id_municipio":"386","id_orgao_municipio":"1052","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITARAR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"151","id_orgao_municipio":"403","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITARIRI"}},{"node":{"id_municipio":"152","id_orgao_municipio":"405","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITATIBA"}},{"node":{"id_municipio":"153","id_orgao_municipio":"407","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITATINGA"}},{"node":{"id_municipio":"154","id_orgao_municipio":"410","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITIRAPINA"}},{"node":{"id_municipio":"155","id_orgao_municipio":"412","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITIRAPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"156","id_orgao_municipio":"414","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITOBI"}},{"node":{"id_municipio":"157","id_orgao_municipio":"416","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITU"}},{"node":{"id_municipio":"158","id_orgao_municipio":"420","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITUPEVA"}},{"node":{"id_municipio":"159","id_orgao_municipio":"422","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITUVERAVA"}},{"node":{"id_municipio":"160","id_orgao_municipio":"426","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JABORANDI"}},{"node":{"id_municipio":"161","id_orgao_municipio":"429","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JABOTICABAL"}},{"node":{"id_municipio":"162","id_orgao_municipio":"436","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JACARE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"163","id_orgao_municipio":"441","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JACI"}},{"node":{"id_municipio":"164","id_orgao_municipio":"443","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JACUPIRANGA"}},{"node":{"id_municipio":"165","id_orgao_municipio":"445","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARI\u00daNA"}},{"node":{"id_municipio":"166","id_orgao_municipio":"447","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JALES"}},{"node":{"id_municipio":"167","id_orgao_municipio":"451","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JAMBEIRO"}},{"node":{"id_municipio":"168","id_orgao_municipio":"453","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JANDIRA"}},{"node":{"id_municipio":"169","id_orgao_municipio":"456","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JARDIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"170","id_orgao_municipio":"458","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JARINU"}},{"node":{"id_municipio":"171","id_orgao_municipio":"460","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JA\u00da"}},{"node":{"id_municipio":"172","id_orgao_municipio":"464","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JERIQUARA"}},{"node":{"id_municipio":"173","id_orgao_municipio":"466","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JOAN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"174","id_orgao_municipio":"468","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JO\u00c3O RAMALHO"}},{"node":{"id_municipio":"175","id_orgao_municipio":"471","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO"}},{"node":{"id_municipio":"176","id_orgao_municipio":"475","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JULIO MESQUITA"}},{"node":{"id_municipio":"177","id_orgao_municipio":"478","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JUMIRIM"}},{"node":{"id_municipio":"178","id_orgao_municipio":"481","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JUNDIA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"179","id_orgao_municipio":"489","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JUNQUEIR\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"180","id_orgao_municipio":"491","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JUQUI\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"181","id_orgao_municipio":"493","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JUQUITIBA"}},{"node":{"id_municipio":"182","id_orgao_municipio":"495","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LAGOINHA"}},{"node":{"id_municipio":"183","id_orgao_municipio":"497","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LARANJAL PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"184","id_orgao_municipio":"499","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LAV\u00cdNIA"}},{"node":{"id_municipio":"185","id_orgao_municipio":"502","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LAVRINHAS"}},{"node":{"id_municipio":"186","id_orgao_municipio":"504","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LEME"}},{"node":{"id_municipio":"187","id_orgao_municipio":"511","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"188","id_orgao_municipio":"516","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LIMEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"189","id_orgao_municipio":"524","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LIND\u00d3IA"}},{"node":{"id_municipio":"190","id_orgao_municipio":"526","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LINS"}},{"node":{"id_municipio":"191","id_orgao_municipio":"528","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LORENA"}},{"node":{"id_municipio":"192","id_orgao_municipio":"530","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LOURDES"}},{"node":{"id_municipio":"193","id_orgao_municipio":"532","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LOUVEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"194","id_orgao_municipio":"536","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LUC\u00c9LIA"}},{"node":{"id_municipio":"195","id_orgao_municipio":"538","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LUCIAN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"196","id_orgao_municipio":"540","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LU\u00cdS ANT\u00d4NIO"}},{"node":{"id_municipio":"197","id_orgao_municipio":"544","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LUIZI\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"198","id_orgao_municipio":"546","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LUP\u00c9RCIO"}},{"node":{"id_municipio":"199","id_orgao_municipio":"548","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LUT\u00c9CIA"}},{"node":{"id_municipio":"200","id_orgao_municipio":"550","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MACATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"201","id_orgao_municipio":"553","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MACAUBAL"}},{"node":{"id_municipio":"202","id_orgao_municipio":"556","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MACEDONIA"}},{"node":{"id_municipio":"203","id_orgao_municipio":"558","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MAGDA"}},{"node":{"id_municipio":"204","id_orgao_municipio":"561","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MAIRINQUE"}},{"node":{"id_municipio":"205","id_orgao_municipio":"563","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MAIRIPOR\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"206","id_orgao_municipio":"566","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MANDURI"}},{"node":{"id_municipio":"207","id_orgao_municipio":"570","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MARABA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"208","id_orgao_municipio":"571","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MARACA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"209","id_orgao_municipio":"573","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAPOAMA"}},{"node":{"id_municipio":"210","id_orgao_municipio":"575","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MARI\u00c1POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"440","id_orgao_municipio":"1213","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MAR\u00cdLIA"}},{"node":{"id_municipio":"441","id_orgao_municipio":"1219","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MARIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"442","id_orgao_municipio":"1222","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MARTIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"443","id_orgao_municipio":"1226","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MAT\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"445","id_orgao_municipio":"1234","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MENDON\u00c7A"}},{"node":{"id_municipio":"446","id_orgao_municipio":"1236","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MERIDIANO"}},{"node":{"id_municipio":"447","id_orgao_municipio":"1239","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MES\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"448","id_orgao_municipio":"1243","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MIGUEL\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"449","id_orgao_municipio":"1245","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MINEIROS DO TIET\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"451","id_orgao_municipio":"1250","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MIRACATU"}},{"node":{"id_municipio":"450","id_orgao_municipio":"1247","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MIRA ESTRELA"}},{"node":{"id_municipio":"452","id_orgao_municipio":"1252","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MIRAND\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"453","id_orgao_municipio":"1255","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MIRANTE DO PARANAPANEMA"}},{"node":{"id_municipio":"454","id_orgao_municipio":"1258","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MIRASSOL"}},{"node":{"id_municipio":"455","id_orgao_municipio":"1261","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MIRASSOL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"456","id_orgao_municipio":"1263","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MOCOCA"}},{"node":{"id_municipio":"457","id_orgao_municipio":"1266","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MOGI DAS CRUZES"}},{"node":{"id_municipio":"458","id_orgao_municipio":"1270","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MOGI GUA\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"459","id_orgao_municipio":"1275","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MOGI MIRIM"}},{"node":{"id_municipio":"460","id_orgao_municipio":"1278","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MOMBUCA"}},{"node":{"id_municipio":"461","id_orgao_municipio":"1280","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MON\u00c7\u00d5ES"}},{"node":{"id_municipio":"462","id_orgao_municipio":"1283","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MONGAGU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"463","id_orgao_municipio":"1286","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"464","id_orgao_municipio":"1288","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALTO"}},{"node":{"id_municipio":"465","id_orgao_municipio":"1290","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE APRAZ\u00cdVEL"}},{"node":{"id_municipio":"466","id_orgao_municipio":"1293","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE AZUL PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"467","id_orgao_municipio":"1296","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE CASTELO"}},{"node":{"id_municipio":"469","id_orgao_municipio":"1303","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTEIRO LOBATO"}},{"node":{"id_municipio":"468","id_orgao_municipio":"1299","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE MOR"}},{"node":{"id_municipio":"470","id_orgao_municipio":"1305","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MORRO AGUDO"}},{"node":{"id_municipio":"471","id_orgao_municipio":"1308","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MORUNGABA"}},{"node":{"id_municipio":"472","id_orgao_municipio":"1310","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MOTUCA"}},{"node":{"id_municipio":"20","id_orgao_municipio":"57","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MUNIC\u00cdPIO DE BERTIOGA"}},{"node":{"id_municipio":"473","id_orgao_municipio":"1312","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MURUTINGA DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"474","id_orgao_municipio":"1315","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NANTES"}},{"node":{"id_municipio":"475","id_orgao_municipio":"1316","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NARANDIBA"}},{"node":{"id_municipio":"476","id_orgao_municipio":"1318","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NATIVIDADE DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"477","id_orgao_municipio":"1320","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NAZAR\u00c9 PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"478","id_orgao_municipio":"1322","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NEVES PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"479","id_orgao_municipio":"1325","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NHANDEARA"}},{"node":{"id_municipio":"480","id_orgao_municipio":"1327","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NIPO\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"481","id_orgao_municipio":"1329","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA ALIAN\u00c7A"}},{"node":{"id_municipio":"482","id_orgao_municipio":"1331","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA CAMPINA"}},{"node":{"id_municipio":"483","id_orgao_municipio":"1333","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA CANA\u00c3 PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"484","id_orgao_municipio":"1336","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA CASTILHO"}},{"node":{"id_municipio":"485","id_orgao_municipio":"1339","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA EUROPA"}},{"node":{"id_municipio":"486","id_orgao_municipio":"1341","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA GRANADA"}},{"node":{"id_municipio":"487","id_orgao_municipio":"1343","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA GUATAPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"488","id_orgao_municipio":"1346","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA INDEPEND\u00caNCIA"}},{"node":{"id_municipio":"491","id_orgao_municipio":"1353","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVAIS"}},{"node":{"id_municipio":"489","id_orgao_municipio":"1348","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA LUZIT\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"490","id_orgao_municipio":"1351","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA ODESSA"}},{"node":{"id_municipio":"492","id_orgao_municipio":"1355","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO HORIZONTE"}},{"node":{"id_municipio":"493","id_orgao_municipio":"1357","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NUPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"494","id_orgao_municipio":"1359","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE OCAU\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"495","id_orgao_municipio":"1361","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE \u00d3LEO"}},{"node":{"id_municipio":"496","id_orgao_municipio":"1363","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE OL\u00cdMPIA"}},{"node":{"id_municipio":"497","id_orgao_municipio":"1367","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ONDA VERDE"}},{"node":{"id_municipio":"269","id_orgao_municipio":"736","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ORIENTE"}},{"node":{"id_municipio":"270","id_orgao_municipio":"737","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ORINDIUVA"}},{"node":{"id_municipio":"271","id_orgao_municipio":"740","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ORL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"272","id_orgao_municipio":"743","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE OSASCO"}},{"node":{"id_municipio":"273","id_orgao_municipio":"747","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE OSCAR BRESSANE"}},{"node":{"id_municipio":"274","id_orgao_municipio":"749","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE OSVALDO CRUZ"}},{"node":{"id_municipio":"275","id_orgao_municipio":"752","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE OURINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"277","id_orgao_municipio":"758","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE OUROESTE"}},{"node":{"id_municipio":"276","id_orgao_municipio":"756","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE OURO VERDE"}},{"node":{"id_municipio":"278","id_orgao_municipio":"761","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PACAEMBU"}},{"node":{"id_municipio":"279","id_orgao_municipio":"763","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PALESTINA"}},{"node":{"id_municipio":"280","id_orgao_municipio":"765","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE  PALMARES PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"281","id_orgao_municipio":"767","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PALMEIRA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"282","id_orgao_municipio":"770","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PALMITAL"}},{"node":{"id_municipio":"283","id_orgao_municipio":"774","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PANORAMA"}},{"node":{"id_municipio":"284","id_orgao_municipio":"776","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAGUA\u00c7U PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"285","id_orgao_municipio":"779","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAIBUNA"}},{"node":{"id_municipio":"286","id_orgao_municipio":"783","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARA\u00cdSO"}},{"node":{"id_municipio":"287","id_orgao_municipio":"787","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARANAPANEMA"}},{"node":{"id_municipio":"288","id_orgao_municipio":"790","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARANAPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"289","id_orgao_municipio":"793","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"290","id_orgao_municipio":"795","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARDINHO"}},{"node":{"id_municipio":"291","id_orgao_municipio":"797","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARIQUERA-A\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"292","id_orgao_municipio":"799","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARISI"}},{"node":{"id_municipio":"293","id_orgao_municipio":"802","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PATROC\u00cdNIO PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"294","id_orgao_municipio":"804","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PAULIC\u00c9IA"}},{"node":{"id_municipio":"295","id_orgao_municipio":"806","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PAULINIA"}},{"node":{"id_municipio":"296","id_orgao_municipio":"811","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PAULIST\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"297","id_orgao_municipio":"813","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PAULO DE FARIA"}},{"node":{"id_municipio":"298","id_orgao_municipio":"816","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDERNEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"299","id_orgao_municipio":"818","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDRA BELA"}},{"node":{"id_municipio":"300","id_orgao_municipio":"820","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDRAN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"301","id_orgao_municipio":"822","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDREGULHO"}},{"node":{"id_municipio":"302","id_orgao_municipio":"824","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDREIRA"}},{"node":{"id_municipio":"303","id_orgao_municipio":"827","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDRINHAS PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"304","id_orgao_municipio":"829","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDRO DE TOLEDO"}},{"node":{"id_municipio":"305","id_orgao_municipio":"831","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEN\u00c1POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"306","id_orgao_municipio":"836","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEREIRA BARRETO"}},{"node":{"id_municipio":"307","id_orgao_municipio":"838","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEREIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"309","id_orgao_municipio":"844","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIACATU"}},{"node":{"id_municipio":"310","id_orgao_municipio":"846","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIEDADE"}},{"node":{"id_municipio":"311","id_orgao_municipio":"848","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PILAR DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"312","id_orgao_municipio":"850","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PINDAMONHANGABA"}},{"node":{"id_municipio":"313","id_orgao_municipio":"854","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PINDORAMA"}},{"node":{"id_municipio":"314","id_orgao_municipio":"856","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PINHALZINHO"}},{"node":{"id_municipio":"315","id_orgao_municipio":"858","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIQUEROBI"}},{"node":{"id_municipio":"316","id_orgao_municipio":"860","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIQUETE"}},{"node":{"id_municipio":"317","id_orgao_municipio":"863","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRACAIA"}},{"node":{"id_municipio":"318","id_orgao_municipio":"866","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRACICABA"}},{"node":{"id_municipio":"319","id_orgao_municipio":"873","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRAJU"}},{"node":{"id_municipio":"320","id_orgao_municipio":"875","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRAJU\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"321","id_orgao_municipio":"879","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRANGI"}},{"node":{"id_municipio":"322","id_orgao_municipio":"881","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRAPORA DO BOM JESUS"}},{"node":{"id_municipio":"323","id_orgao_municipio":"884","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRAPOZINHO"}},{"node":{"id_municipio":"324","id_orgao_municipio":"886","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRASSUNUNGA"}},{"node":{"id_municipio":"325","id_orgao_municipio":"889","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRATININGA"}},{"node":{"id_municipio":"326","id_orgao_municipio":"892","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PITANGUEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"556","id_orgao_municipio":"1529","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PLANALTO"}},{"node":{"id_municipio":"557","id_orgao_municipio":"1531","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PLATINA"}},{"node":{"id_municipio":"558","id_orgao_municipio":"1533","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PO\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"559","id_orgao_municipio":"1535","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE POLONI"}},{"node":{"id_municipio":"560","id_orgao_municipio":"1537","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE POMP\u00c9IA"}},{"node":{"id_municipio":"561","id_orgao_municipio":"1542","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PONGA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"562","id_orgao_municipio":"1545","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PONTAL"}},{"node":{"id_municipio":"563","id_orgao_municipio":"1546","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PONTALINDA"}},{"node":{"id_municipio":"564","id_orgao_municipio":"1549","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PONTES GESTAL"}},{"node":{"id_municipio":"565","id_orgao_municipio":"1552","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE POPULINA"}},{"node":{"id_municipio":"566","id_orgao_municipio":"1555","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PORANGABA"}},{"node":{"id_municipio":"567","id_orgao_municipio":"1557","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO FELIZ"}},{"node":{"id_municipio":"568","id_orgao_municipio":"1561","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO FERREIRA"}},{"node":{"id_municipio":"569","id_orgao_municipio":"1565","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE POTIM"}},{"node":{"id_municipio":"570","id_orgao_municipio":"1567","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE POTIRENDABA"}},{"node":{"id_municipio":"571","id_orgao_municipio":"1570","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRACINHA"}},{"node":{"id_municipio":"572","id_orgao_municipio":"1572","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRADOPOLIS"}},{"node":{"id_municipio":"573","id_orgao_municipio":"1575","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRAIA GRANDE"}},{"node":{"id_municipio":"574","id_orgao_municipio":"1578","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRAT\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"575","id_orgao_municipio":"1580","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE  PRESIDENTE ALVES"}},{"node":{"id_municipio":"576","id_orgao_municipio":"1582","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRESIDENTE BERNARDES"}},{"node":{"id_municipio":"577","id_orgao_municipio":"1584","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO"}},{"node":{"id_municipio":"578","id_orgao_municipio":"1587","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRESIDENTE PRUDENTE"}},{"node":{"id_municipio":"579","id_orgao_municipio":"1592","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRESIDENTE VENCESLAU"}},{"node":{"id_municipio":"580","id_orgao_municipio":"1595","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PROMISS\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"581","id_orgao_municipio":"1598","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE QUADRA"}},{"node":{"id_municipio":"582","id_orgao_municipio":"1600","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE QUATA"}},{"node":{"id_municipio":"583","id_orgao_municipio":"1603","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE QUEIROZ"}},{"node":{"id_municipio":"584","id_orgao_municipio":"1605","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE QUELUZ"}},{"node":{"id_municipio":"585","id_orgao_municipio":"1607","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE QUINTANA"}},{"node":{"id_municipio":"586","id_orgao_municipio":"1609","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RAFARD"}},{"node":{"id_municipio":"587","id_orgao_municipio":"1612","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RANCHARIA"}},{"node":{"id_municipio":"588","id_orgao_municipio":"1614","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"589","id_orgao_municipio":"1616","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE REGENTE FEIJ\u00d3"}},{"node":{"id_municipio":"590","id_orgao_municipio":"1618","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE REGINOPOLIS"}},{"node":{"id_municipio":"591","id_orgao_municipio":"1620","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE REGISTRO"}},{"node":{"id_municipio":"592","id_orgao_municipio":"1623","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RESTINGA"}},{"node":{"id_municipio":"593","id_orgao_municipio":"1625","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIBEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"594","id_orgao_municipio":"1627","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O BONITO"}},{"node":{"id_municipio":"595","id_orgao_municipio":"1629","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O BRANCO"}},{"node":{"id_municipio":"596","id_orgao_municipio":"1631","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE  RIBEIR\u00c3O CORRENTE"}},{"node":{"id_municipio":"598","id_orgao_municipio":"1635","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O DOS \u00cdNDIOS"}},{"node":{"id_municipio":"597","id_orgao_municipio":"1633","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"599","id_orgao_municipio":"1638","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O GRANDE"}},{"node":{"id_municipio":"600","id_orgao_municipio":"1641","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O PIRES"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1644","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIBEIR\u00c3O PRETO"}},{"node":{"id_municipio":"602","id_orgao_municipio":"1656","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIFAINA"}},{"node":{"id_municipio":"603","id_orgao_municipio":"1658","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RINC\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"604","id_orgao_municipio":"1660","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIN\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"605","id_orgao_municipio":"1662","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO CLARO"}},{"node":{"id_municipio":"606","id_orgao_municipio":"1669","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO DAS PEDRAS"}},{"node":{"id_municipio":"607","id_orgao_municipio":"1672","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO GRANDE DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"608","id_orgao_municipio":"1675","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIOLANDIA"}},{"node":{"id_municipio":"609","id_orgao_municipio":"1677","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIVERSUL"}},{"node":{"id_municipio":"610","id_orgao_municipio":"1679","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ROSANA"}},{"node":{"id_municipio":"611","id_orgao_municipio":"1681","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ROSEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"612","id_orgao_municipio":"1683","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RUBI\u00c1CEA"}},{"node":{"id_municipio":"613","id_orgao_municipio":"1685","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RUBIN\u00c9IA"}},{"node":{"id_municipio":"387","id_orgao_municipio":"1054","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SABINO"}},{"node":{"id_municipio":"388","id_orgao_municipio":"1056","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SAGRES"}},{"node":{"id_municipio":"389","id_orgao_municipio":"1058","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SALES"}},{"node":{"id_municipio":"390","id_orgao_municipio":"1061","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SALES OLIVEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"391","id_orgao_municipio":"1064","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SALESOPOLIS"}},{"node":{"id_municipio":"392","id_orgao_municipio":"1066","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SALMOUR\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"393","id_orgao_municipio":"1068","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SALTINHO"}},{"node":{"id_municipio":"394","id_orgao_municipio":"1070","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SALTO"}},{"node":{"id_municipio":"395","id_orgao_municipio":"1073","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SALTO DE PIRAPORA"}},{"node":{"id_municipio":"396","id_orgao_municipio":"1076","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SALTO GRANDE"}},{"node":{"id_municipio":"397","id_orgao_municipio":"1078","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANDOVALINA"}},{"node":{"id_municipio":"398","id_orgao_municipio":"1080","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ADELIA"}},{"node":{"id_municipio":"399","id_orgao_municipio":"1082","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ALBERTINA"}},{"node":{"id_municipio":"400","id_orgao_municipio":"1085","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA B\u00c1RBARA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"401","id_orgao_municipio":"1088","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA BRANCA"}},{"node":{"id_municipio":"402","id_orgao_municipio":"1090","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CLARA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"403","id_orgao_municipio":"1092","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DA CONCEI\u00c7\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"404","id_orgao_municipio":"1094","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE  SANTA CRUZ DA ESPERANCA"}},{"node":{"id_municipio":"405","id_orgao_municipio":"1096","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"406","id_orgao_municipio":"1098","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DO RIO PARDO"}},{"node":{"id_municipio":"407","id_orgao_municipio":"1100","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ERNESTINA"}},{"node":{"id_municipio":"408","id_orgao_municipio":"1102","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA F\u00c9 DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"409","id_orgao_municipio":"1107","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA GERTRUDES"}},{"node":{"id_municipio":"410","id_orgao_municipio":"1109","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ISABEL"}},{"node":{"id_municipio":"411","id_orgao_municipio":"1112","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA L\u00daCIA"}},{"node":{"id_municipio":"412","id_orgao_municipio":"1113","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA MARIA DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"413","id_orgao_municipio":"1115","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA MERCEDES"}},{"node":{"id_municipio":"418","id_orgao_municipio":"1129","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DA PONTE PENSA"}},{"node":{"id_municipio":"419","id_orgao_municipio":"1132","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA de PARNAIBA"}},{"node":{"id_municipio":"415","id_orgao_municipio":"1120","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA RITA D OESTE"}},{"node":{"id_municipio":"414","id_orgao_municipio":"1117","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA RITA DO PASSA QUATRO"}},{"node":{"id_municipio":"416","id_orgao_municipio":"1123","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DE VITERBO"}},{"node":{"id_municipio":"417","id_orgao_municipio":"1126","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA SALETE"}},{"node":{"id_municipio":"420","id_orgao_municipio":"1136","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO ANAST\u00c1CIO"}},{"node":{"id_municipio":"421","id_orgao_municipio":"1137","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO ANDR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"422","id_orgao_municipio":"1144","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO ANT\u00d4NIO DA ALEGRIA"}},{"node":{"id_municipio":"423","id_orgao_municipio":"1146","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DE POSSE"}},{"node":{"id_municipio":"424","id_orgao_municipio":"1150","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO ANT\u00d4NIO DO ARACANGU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"425","id_orgao_municipio":"1152","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO ANTONIO DO JARDIM"}},{"node":{"id_municipio":"426","id_orgao_municipio":"1154","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO ANT\u00d4NIO DO PINHAL"}},{"node":{"id_municipio":"427","id_orgao_municipio":"1157","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO EXPEDITO"}},{"node":{"id_municipio":"428","id_orgao_municipio":"1159","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANT\u00d3POLIS DO AGUAPE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"429","id_orgao_municipio":"1161","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTOS"}},{"node":{"id_municipio":"430","id_orgao_municipio":"1167","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O BENTO DO SAPUCA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"431","id_orgao_municipio":"1169","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO"}},{"node":{"id_municipio":"432","id_orgao_municipio":"1177","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O CAETANO DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"433","id_orgao_municipio":"1185","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O CARLOS"}},{"node":{"id_municipio":"434","id_orgao_municipio":"1192","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O FRANCISCO"}},{"node":{"id_municipio":"435","id_orgao_municipio":"1195","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA"}},{"node":{"id_municipio":"436","id_orgao_municipio":"1202","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE  SAO JOAO DAS DUAS PONTES"}},{"node":{"id_municipio":"437","id_orgao_municipio":"1205","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DE IRACEMA"}},{"node":{"id_municipio":"438","id_orgao_municipio":"1208","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO PAU D ALHO"}},{"node":{"id_municipio":"439","id_orgao_municipio":"1210","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOAQUIM DA BARRA"}},{"node":{"id_municipio":"614","id_orgao_municipio":"1688","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA BELA VISTA"}},{"node":{"id_municipio":"615","id_orgao_municipio":"1690","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO BARREIRO"}},{"node":{"id_municipio":"616","id_orgao_municipio":"1692","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PARDO"}},{"node":{"id_municipio":"617","id_orgao_municipio":"1699","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO"}},{"node":{"id_municipio":"618","id_orgao_municipio":"1705","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS"}},{"node":{"id_municipio":"619","id_orgao_municipio":"1710","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O LOUREN\u00c7O DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"620","id_orgao_municipio":"1712","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O LU\u00cdS DO PARAITINGA"}},{"node":{"id_municipio":"621","id_orgao_municipio":"1714","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O MANUEL"}},{"node":{"id_municipio":"622","id_orgao_municipio":"1718","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O MIGUEL ARCANJO"}},{"node":{"id_municipio":"623","id_orgao_municipio":"1720","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO"}},{"node":{"id_municipio":"624","id_orgao_municipio":"1723","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O PEDRO DO TURVO"}},{"node":{"id_municipio":"625","id_orgao_municipio":"1726","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O ROQUE"}},{"node":{"id_municipio":"626","id_orgao_municipio":"1729","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"627","id_orgao_municipio":"1733","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA GRAMA"}},{"node":{"id_municipio":"628","id_orgao_municipio":"1735","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O SIM\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"629","id_orgao_municipio":"1738","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O VICENTE"}},{"node":{"id_municipio":"630","id_orgao_municipio":"1742","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SARAPU\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"631","id_orgao_municipio":"1744","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SARUTAI\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"632","id_orgao_municipio":"1746","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SEBASTIAN\u00d3POLIS DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"633","id_orgao_municipio":"1748","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SERRA AZUL"}},{"node":{"id_municipio":"635","id_orgao_municipio":"1756","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SERRANA"}},{"node":{"id_municipio":"636","id_orgao_municipio":"1760","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SERT\u00c3OZINHO"}},{"node":{"id_municipio":"637","id_orgao_municipio":"1764","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SETE BARRAS"}},{"node":{"id_municipio":"638","id_orgao_municipio":"1766","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SEVERINIA"}},{"node":{"id_municipio":"639","id_orgao_municipio":"1770","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SILVEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"640","id_orgao_municipio":"1772","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SOCORRO"}},{"node":{"id_municipio":"641","id_orgao_municipio":"1774","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SOROCABA"}},{"node":{"id_municipio":"642","id_orgao_municipio":"1780","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SUD MENNUCCI"}},{"node":{"id_municipio":"643","id_orgao_municipio":"1781","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SUMAR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"644","id_orgao_municipio":"1786","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SUZANAPOLIS"}},{"node":{"id_municipio":"498","id_orgao_municipio":"1370","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SUZANO"}},{"node":{"id_municipio":"499","id_orgao_municipio":"1372","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TABAPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"500","id_orgao_municipio":"1374","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TABATINGA"}},{"node":{"id_municipio":"501","id_orgao_municipio":"1376","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TABO\u00c3O DA SERRA"}},{"node":{"id_municipio":"502","id_orgao_municipio":"1379","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TACIBA"}},{"node":{"id_municipio":"503","id_orgao_municipio":"1381","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAGUAI"}},{"node":{"id_municipio":"504","id_orgao_municipio":"1383","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAIA\u00c7U"}},{"node":{"id_municipio":"505","id_orgao_municipio":"1386","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAI\u00daVA"}},{"node":{"id_municipio":"506","id_orgao_municipio":"1388","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBA\u00da"}},{"node":{"id_municipio":"507","id_orgao_municipio":"1391","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TANABI"}},{"node":{"id_municipio":"508","id_orgao_municipio":"1393","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAPIRA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"509","id_orgao_municipio":"1395","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAPIRATIBA"}},{"node":{"id_municipio":"510","id_orgao_municipio":"1398","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAQUARAL"}},{"node":{"id_municipio":"511","id_orgao_municipio":"1400","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAQUARITINGA"}},{"node":{"id_municipio":"512","id_orgao_municipio":"1404","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAQUARITUBA"}},{"node":{"id_municipio":"513","id_orgao_municipio":"1407","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAQUARIVA\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"514","id_orgao_municipio":"1409","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TARABAI"}},{"node":{"id_municipio":"515","id_orgao_municipio":"1411","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TARUM\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"516","id_orgao_municipio":"1414","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TATU\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"517","id_orgao_municipio":"1418","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAUBAT\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"518","id_orgao_municipio":"1424","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TEJUP\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"519","id_orgao_municipio":"1426","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TEODORO SAMPAIO"}},{"node":{"id_municipio":"520","id_orgao_municipio":"1428","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TERRA ROXA"}},{"node":{"id_municipio":"521","id_orgao_municipio":"1430","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TIET\u00ca"}},{"node":{"id_municipio":"522","id_orgao_municipio":"1433","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TIMBURI"}},{"node":{"id_municipio":"523","id_orgao_municipio":"1435","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TORRE DE PEDRA"}},{"node":{"id_municipio":"524","id_orgao_municipio":"1437","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TORRINHA"}},{"node":{"id_municipio":"525","id_orgao_municipio":"1439","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TRABIJU"}},{"node":{"id_municipio":"526","id_orgao_municipio":"1441","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TREMEMB\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"527","id_orgao_municipio":"1444","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TR\u00caS FRONTEIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"528","id_orgao_municipio":"1446","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TUIUTI"}},{"node":{"id_municipio":"529","id_orgao_municipio":"1448","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TUP\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"530","id_orgao_municipio":"1450","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TUPI PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"531","id_orgao_municipio":"1452","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TURI\u00daBA"}},{"node":{"id_municipio":"532","id_orgao_municipio":"1455","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TURMALINA"}},{"node":{"id_municipio":"533","id_orgao_municipio":"1458","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE UBARANA"}},{"node":{"id_municipio":"534","id_orgao_municipio":"1461","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE UBATUBA"}},{"node":{"id_municipio":"535","id_orgao_municipio":"1467","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE UBIRAJARA"}},{"node":{"id_municipio":"536","id_orgao_municipio":"1469","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE UCHOA"}},{"node":{"id_municipio":"537","id_orgao_municipio":"1472","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE UNI\u00c3O PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"538","id_orgao_municipio":"1475","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE UR\u00c2NIA"}},{"node":{"id_municipio":"539","id_orgao_municipio":"1479","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE URU"}},{"node":{"id_municipio":"540","id_orgao_municipio":"1481","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE URUP\u00caS"}},{"node":{"id_municipio":"541","id_orgao_municipio":"1484","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VALENTIM GENTIL"}},{"node":{"id_municipio":"542","id_orgao_municipio":"1488","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VALINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"543","id_orgao_municipio":"1490","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VALPARA\u00cdSO"}},{"node":{"id_municipio":"544","id_orgao_municipio":"1493","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VARGEM"}},{"node":{"id_municipio":"545","id_orgao_municipio":"1495","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VARGEM GRANDE DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"546","id_orgao_municipio":"1499","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VARGEM GRANDE PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"547","id_orgao_municipio":"1501","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE V\u00c1RZEA PAULISTA"}},{"node":{"id_municipio":"548","id_orgao_municipio":"1504","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VERA CRUZ"}},{"node":{"id_municipio":"549","id_orgao_municipio":"1506","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VINHEDO"}},{"node":{"id_municipio":"550","id_orgao_municipio":"1509","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VIRADOURO"}},{"node":{"id_municipio":"551","id_orgao_municipio":"1513","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VISTA ALEGRE DO ALTO"}},{"node":{"id_municipio":"552","id_orgao_municipio":"1515","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL  DE VITORIA BRASIL"}},{"node":{"id_municipio":"553","id_orgao_municipio":"1517","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VOTORANTIM"}},{"node":{"id_municipio":"554","id_orgao_municipio":"1522","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VOTUPORANGA"}},{"node":{"id_municipio":"555","id_orgao_municipio":"1526","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ZACARIAS"}},{"node":{"id_municipio":"444","id_orgao_municipio":"1229","ds_orgao":"PREFEITURA MUNICIPAL  MAU\u00c1"}},{"node":{"id_municipio":"174","id_orgao_municipio":"470","ds_orgao":"PREVID\u00caNCIA SOCIAL MUNIC.DE JO\u00c3O RAMALHO"}},{"node":{"id_municipio":"433","id_orgao_municipio":"1190","ds_orgao":"PROHAB - PROGRESSO E HABITA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O CARLOS"}},{"node":{"id_municipio":"161","id_orgao_municipio":"434","ds_orgao":"PRONTO ADENDIMENTO MUNICIPAL DE JABOTICABAL"}},{"node":{"id_municipio":"578","id_orgao_municipio":"1589","ds_orgao":"PRUDENPREV"}},{"node":{"id_municipio":"247","id_orgao_municipio":"676","ds_orgao":"REGIME PR\u00d3PRIO DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"446","id_orgao_municipio":"1238","ds_orgao":"REGIME PROPRIO DE PREV.SOCIAL DO MUNICIPIO DE MERIDIANO"}},{"node":{"id_municipio":"617","id_orgao_municipio":"1702","ds_orgao":"RIOPRETOPREV - R.P.P.S. DO MUNIC\u00cdPIO DE S.J.R.PRETO"}},{"node":{"id_municipio":"431","id_orgao_municipio":"1176","ds_orgao":"ROTATIVO S\u00c3O BERNARDO"}},{"node":{"id_municipio":"184","id_orgao_municipio":"501","ds_orgao":"RPPS DO MUNICIPIO DE LAVINIA"}},{"node":{"id_municipio":"394","id_orgao_municipio":"1072","ds_orgao":"SAAE - AMBIENTE"}},{"node":{"id_municipio":"48","id_orgao_municipio":"135","ds_orgao":"SAAEDOCO-SERV.AUTONOMO AGUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"103","id_orgao_municipio":"275","ds_orgao":"SAAE SANEAMENTO AMBIENTAL DE \u00c1GUAS DE LIND\u00d3IA"}},{"node":{"id_municipio":"146","id_orgao_municipio":"391","ds_orgao":"SAAE-SANEAMENTO AMBIENTAL DE ATIBAIA"}},{"node":{"id_municipio":"83","id_orgao_municipio":"224","ds_orgao":"SAAE - SERVICO AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"120","id_orgao_municipio":"316","ds_orgao":"SAAE - SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"624","id_orgao_municipio":"1725","ds_orgao":"SAAE - SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"433","id_orgao_municipio":"1187","ds_orgao":"SAAE - SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"623","id_orgao_municipio":"1722","ds_orgao":"SAAESP"}},{"node":{"id_municipio":"103","id_orgao_municipio":"276","ds_orgao":"SABF SERV.AUT\u00d4NOMO BALNEOTERAPIA E FISIOTERAPIA"}},{"node":{"id_municipio":"186","id_orgao_municipio":"506","ds_orgao":"SAECIL - SUPERINTENDENCIA AGUA ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"568","id_orgao_municipio":"1563","ds_orgao":"SAEF-SERV.DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PORTO FERREIRA"}},{"node":{"id_municipio":"206","id_orgao_municipio":"568","ds_orgao":"SAEMAN"}},{"node":{"id_municipio":"466","id_orgao_municipio":"1295","ds_orgao":"SAEMAP"}},{"node":{"id_municipio":"136","id_orgao_municipio":"360","ds_orgao":"SAEMA-SERVI\u00c7O DE AGUA E ESGOTO DO MUN. DE ARARAS"}},{"node":{"id_municipio":"7","id_orgao_municipio":"16","ds_orgao":"SAEMBA-SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO O MUNICIPIO DE BARIRI"}},{"node":{"id_municipio":"521","id_orgao_municipio":"1432","ds_orgao":"SAMAE-SERV.AUTONOMO MUNICIPAL AGUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"458","id_orgao_municipio":"1273","ds_orgao":"SAMAE-SERVI\u00c7O AUTON. \u00c1GUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"307","id_orgao_municipio":"840","ds_orgao":"SAMASP - SERVI\u00c7O MUNICIPAL AGUA SAN PEREIRAS"}},{"node":{"id_municipio":"79","id_orgao_municipio":"212","ds_orgao":"SAME - SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA DE FCO MORATO"}},{"node":{"id_municipio":"550","id_orgao_municipio":"1512","ds_orgao":"SANEAMENTO AMBIENTAL DE VIRADOURO"}},{"node":{"id_municipio":"444","id_orgao_municipio":"1232","ds_orgao":"SANEAMENTO B\u00c1SICO DO MUNIC\u00cdPIO DE MAU\u00c1 - SAMA"}},{"node":{"id_municipio":"549","id_orgao_municipio":"1508","ds_orgao":"SANEBAVI - SANEAMENTO BASICO VINHEDO"}},{"node":{"id_municipio":"408","id_orgao_municipio":"1105","ds_orgao":"SANTAFEPREV - INSTITUTO MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"578","id_orgao_municipio":"1591","ds_orgao":"SASSOM"}},{"node":{"id_municipio":"78","id_orgao_municipio":"208","ds_orgao":"SASSOM - SERVI\u00c7O ASSIST\u00caNCIAL E SEGURO SOCIAL DOS MUNICIPIARIOS DE FRANCA"}},{"node":{"id_municipio":"318","id_orgao_municipio":"869","ds_orgao":"SEMAE  - CNPJ 50.853.555-0001-54"}},{"node":{"id_municipio":"457","id_orgao_municipio":"1268","ds_orgao":"SEMAE - SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE AGUAS E ESGOTOS"}},{"node":{"id_municipio":"223","id_orgao_municipio":"607","ds_orgao":"SEMAE-SERV.MUNIC. AGUA E ESGOTO DE CAJOBI"}},{"node":{"id_municipio":"634","id_orgao_municipio":"1755","ds_orgao":"SENETUR SERRA NEGRA EMPRESA DE TURISMO S.A"}},{"node":{"id_municipio":"376","id_orgao_municipio":"1026","ds_orgao":"SEPREM - SERVI\u00c7O DE PREVIDENCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"80","id_orgao_municipio":"216","ds_orgao":"SEPREV - SERV. MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1649","ds_orgao":"SERV. ASSIST. SA\u00daDE DOS MUN. DE RIB. PRETO - SASSOM"}},{"node":{"id_municipio":"41","id_orgao_municipio":"115","ds_orgao":"SERV. AUT. DE AGUA, ESGOTO E MEIO AMBIENTE"}},{"node":{"id_municipio":"306","id_orgao_municipio":"837","ds_orgao":"SERV AUT\u00d4NOMO \u00c1GUA ESG. PEREIRA BARRETO"}},{"node":{"id_municipio":"264","id_orgao_municipio":"721","ds_orgao":"SERV. DE ASSIST. SOCIAL DOS FUNC. MUN. DE CRAVINHOS"}},{"node":{"id_municipio":"17","id_orgao_municipio":"51","ds_orgao":"SERVI\u00c7O ASSIST DOS FUNC E SERV MUNICIP DE BEBEDOURO"}},{"node":{"id_municipio":"257","id_orgao_municipio":"701","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTOINOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO CORDEIR\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"264","id_orgao_municipio":"719","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTON\u00d4MO DE \u00c1GUA DE ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"8","id_orgao_municipio":"19","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"349","id_orgao_municipio":"954","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"553","id_orgao_municipio":"1519","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"333","id_orgao_municipio":"913","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO"}},{"node":{"id_municipio":"126","id_orgao_municipio":"330","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE APARECIDA"}},{"node":{"id_municipio":"11","id_orgao_municipio":"28","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO DE BARRETOS"}},{"node":{"id_municipio":"39","id_orgao_municipio":"108","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE BROTAS"}},{"node":{"id_municipio":"217","id_orgao_municipio":"1828","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE CAFEL\u00c2NDIA"}},{"node":{"id_municipio":"248","id_orgao_municipio":"679","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE CERQUILHO"}},{"node":{"id_municipio":"253","id_orgao_municipio":"691","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO DE COLINA"}},{"node":{"id_municipio":"267","id_orgao_municipio":"729","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO DE CRUZEIRO"}},{"node":{"id_municipio":"344","id_orgao_municipio":"939","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO DE IBIRAREMA"}},{"node":{"id_municipio":"366","id_orgao_municipio":"1001","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE IPU\u00c3"}},{"node":{"id_municipio":"379","id_orgao_municipio":"1035","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ITAPIRA"}},{"node":{"id_municipio":"381","id_orgao_municipio":"1041","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE IT\u00c1POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"157","id_orgao_municipio":"419","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ITU - SAAE"}},{"node":{"id_municipio":"159","id_orgao_municipio":"424","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ITUVERAVA"}},{"node":{"id_municipio":"162","id_orgao_municipio":"437","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JACARE\u00cd"}},{"node":{"id_municipio":"188","id_orgao_municipio":"519","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE LIMEIRA"}},{"node":{"id_municipio":"452","id_orgao_municipio":"1827","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MIRAND\u00d3POLIS"}},{"node":{"id_municipio":"302","id_orgao_municipio":"1796","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PEDREIRA"}},{"node":{"id_municipio":"316","id_orgao_municipio":"862","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO DE PIQUETE"}},{"node":{"id_municipio":"567","id_orgao_municipio":"1559","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO DE PORTO FELIZ"}},{"node":{"id_municipio":"580","id_orgao_municipio":"1597","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE PROMISS\u00c3O"}},{"node":{"id_municipio":"641","id_orgao_municipio":"1776","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOROCABA"}},{"node":{"id_municipio":"545","id_orgao_municipio":"1498","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE VARGEM GRANDE DO SUL"}},{"node":{"id_municipio":"638","id_orgao_municipio":"1768","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO DO MUNICIPIO DE SEVERINIA"}},{"node":{"id_municipio":"636","id_orgao_municipio":"1762","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO E MEIO AMB.SERT"}},{"node":{"id_municipio":"423","id_orgao_municipio":"1795","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO POSSENSE"}},{"node":{"id_municipio":"357","id_orgao_municipio":"978","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO - SAAE"}},{"node":{"id_municipio":"408","id_orgao_municipio":"1104","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO - SAAE"}},{"node":{"id_municipio":"232","id_orgao_municipio":"633","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE AGUA E ESGOTO - SAAE"}},{"node":{"id_municipio":"606","id_orgao_municipio":"1671","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO - SAAE"}},{"node":{"id_municipio":"320","id_orgao_municipio":"877","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO - SAAE"}},{"node":{"id_municipio":"237","id_orgao_municipio":"646","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE AGUA E ESG\u00d4TO - SAAE"}},{"node":{"id_municipio":"511","id_orgao_municipio":"1403","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO - SAAET"}},{"node":{"id_municipio":"17","id_orgao_municipio":"50","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTOS DE BEBEDOURO"}},{"node":{"id_municipio":"161","id_orgao_municipio":"431","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTOS DE JABOTICABAL-SAAEJ"}},{"node":{"id_municipio":"459","id_orgao_municipio":"1277","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTOS DE MOGI MIRIM"}},{"node":{"id_municipio":"282","id_orgao_municipio":"773","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTOS-SAAE"}},{"node":{"id_municipio":"187","id_orgao_municipio":"514","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTOS-SAAE"}},{"node":{"id_municipio":"11","id_orgao_municipio":"30","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE ESTA\u00c7\u00c3O RODOVIARIA BARRETOS"}},{"node":{"id_municipio":"36","id_orgao_municipio":"99","ds_orgao":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE SANEAM AMBIENTAL DE BRAUNA"}},{"node":{"id_municipio":"142","id_orgao_municipio":"375","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ARTUR NOGUEIRA - SAEAN"}},{"node":{"id_municipio":"62","id_orgao_municipio":"168","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE AGUA E ESGOTO DE ENGENHEIRO COELHO"}},{"node":{"id_municipio":"165","id_orgao_municipio":"1793","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE JAGUARI\u00daNA"}},{"node":{"id_municipio":"324","id_orgao_municipio":"888","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE AGUA E ESGOTO DE PIRASSUNUNGA - SAEP"}},{"node":{"id_municipio":"171","id_orgao_municipio":"462","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DO MUNIC\u00cdPIO DE JA\u00da"}},{"node":{"id_municipio":"337","id_orgao_municipio":"1824","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO E  DRENAGEM URBANA DE HOLAMBRA"}},{"node":{"id_municipio":"282","id_orgao_municipio":"772","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE-SAS"}},{"node":{"id_municipio":"634","id_orgao_municipio":"1754","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE PREVIDENCIA DOS FUNCIONARIOS MUNICIPAIS"}},{"node":{"id_municipio":"461","id_orgao_municipio":"1282","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL"}},{"node":{"id_municipio":"599","id_orgao_municipio":"1640","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL - SEPREM - RG"}},{"node":{"id_municipio":"161","id_orgao_municipio":"432","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE PREVID\u00caNCIA, SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA MUNICIPAL - SEPREM"}},{"node":{"id_municipio":"629","id_orgao_municipio":"1739","ds_orgao":"SERVI\u00c7O DE SA\u00daDE DE S\u00c3O VICENTE"}},{"node":{"id_municipio":"421","id_orgao_municipio":"1141","ds_orgao":"SERVI\u00c7O FUNER\u00c1RIO DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANDR\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"58","id_orgao_municipio":"1820","ds_orgao":"SERVI\u00c7O MUNICIPAL AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE EMBA\u00daBA"}},{"node":{"id_municipio":"617","id_orgao_municipio":"1703","ds_orgao":"SERVI\u00c7O MUNICIPAL AUTON\u00d4MO DE \u00c1GUA E ESGOTO-SEMAE."}},{"node":{"id_municipio":"357","id_orgao_municipio":"979","ds_orgao":"SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL - SEPREV"}},{"node":{"id_municipio":"421","id_orgao_municipio":"1142","ds_orgao":"SERVI\u00c7O MUNICIPAL DE SANEAMENTO AMBIENTAL DE SANTO ANDR\u00c9 - SEMASA"}},{"node":{"id_municipio":"226","id_orgao_municipio":"617","ds_orgao":"SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS GERAIS - SETEC"}},{"node":{"id_municipio":"136","id_orgao_municipio":"359","ds_orgao":"SMTCA-SERVI\u00c7O M. DE TRANSP.COLETIVOS DE ARARAS"}},{"node":{"id_municipio":"616","id_orgao_municipio":"1826","ds_orgao":"SUPERINTEND\u00caNCIA AUT\u00d4NOMA DE \u00c1GUA E ESGOTO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PARDO"}},{"node":{"id_municipio":"244","id_orgao_municipio":"669","ds_orgao":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DE CATANDUVA"}},{"node":{"id_municipio":"251","id_orgao_municipio":"1790","ds_orgao":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DE CHAVANTES"}},{"node":{"id_municipio":"275","id_orgao_municipio":"754","ds_orgao":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE \u00c1GUA E ESGOTO- SAE"}},{"node":{"id_municipio":"496","id_orgao_municipio":"1365","ds_orgao":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE \u00c1GUA, ESGOTO E MEIO AMBIENTE DE OLIMPIA - DAEMO AMBIENTAL"}},{"node":{"id_municipio":"501","id_orgao_municipio":"1378","ds_orgao":"TABO\u00c3OPREV"}},{"node":{"id_municipio":"601","id_orgao_municipio":"1655","ds_orgao":"TRANSERP"}},{"node":{"id_municipio":"517","id_orgao_municipio":"1421","ds_orgao":"UNIVERSIDADE DE TAUBAT\u00c9"}},{"node":{"id_municipio":"432","id_orgao_municipio":"1183","ds_orgao":"UNIVERSIDADE MUNICIPAL DE S\u00c3O CAETANO DO SUL - USCS"}}]}